<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<blocks>
  <block id="495f22292688acea8c30ad6ad16b09d3" category="summary">Vous pouvez utiliser le script du collecteur VM de migration Advisor ou RVTools pour capturer vos configurations VM actuelles. Nous vous recommandons d'utiliser le script du collecteur de VM de migration Advisor, car il collecte les données de configuration et de performances des ordinateurs virtuels pour un plan extrêmement précis.</block>
  <block id="8e2550c26f1fc7187221c8126336a37a" category="doc">Capturez vos configurations VM actuelles</block>
  <block id="29f021e47d424b1dde8f4e01c9c530a8" category="inline-link-macro">Apprenez à utiliser un plan existant pour élaborer un nouveau plan</block>
  <block id="b16e57a351e118b35fdca27cf5d83661" category="paragraph">Si vous prévoyez de déployer un nouveau système en fonction d'un plan de déploiement existant que vous avez précédemment enregistré localement, vous pouvez ignorer cette étape et sélectionner le plan de déploiement existant. <block ref="d2cbff8d3a997fc87993c98dd8782aa2" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="c423127be094663f098066c3efa8a37a" category="open-title">Utilisez le script du collecteur VM de migration Advisor</block>
  <block id="e7bc9976408bfbd315fb5cead8d7c4e2" category="paragraph">Le script du collecteur de VM de NetApp migration Advisor collecte les informations de configuration de VM à partir de votre vCenter, comme RVTools collecte. Cependant, il capture les données de performances de VM actuelles pour fournir des statistiques réelles d'IOPS et de débit en lecture et écriture.</block>
  <block id="008d8f4c73b65286fe403c16e1624b81" category="paragraph">Vous devez démarrer le conseiller migration pour copier le script du collecteur VM du conseiller migration à partir de la fenêtre Codebox.</block>
  <block id="135b308ed83c53f1516b7c754566d1c4" category="paragraph-title">Avant de commencer</block>
  <block id="e1d2996b93191c5688a74299834edf26" category="paragraph">Le système sur lequel vous exécuterez le script Collector doit répondre aux exigences suivantes :</block>
  <block id="0c4645754fcdfe7cca6f59f6d9404062" category="inline-link">Documentation Microsoft PowerShell</block>
  <block id="c4b8ed9b28e6ddd2c9ef5d29cea79093" category="list-text">Microsoft PowerShell 7.0 ou version ultérieure doit être installé. Reportez-vous à la<block ref="3bcd12783e3a1f59d5d004057b3692c3" category="inline-link-rx"></block> section si vous devez installer PowerShell.</block>
  <block id="0d5127f7ee302061e40242ba37db8061" category="inline-link">Documentation VMware PowerCLI</block>
  <block id="2a90e2cfe9bf4b6ecdc1218b5e9e89ce" category="list-text">VMware PowerCLI doit être installé. Voir<block ref="ff5166a0861cd610082cc0f8476803ff" category="inline-link-rx"></block> si vous devez installer PowerCLI.</block>
  <block id="e6137ecdf6ebd5bc847812c9dbb3684e" category="list-text">La vérification du certificat SSL doit être désactivée.</block>
  <block id="d334c68ce1d93dc967147b543a0f7eb5" category="list-text">PowerShell doit autoriser l'exécution de scripts non signés.</block>
  <block id="3650e2eb7f7794332db7036831f768dd" category="paragraph">Notez que si vous prévoyez de capturer des statistiques à long terme à partir de vos machines virtuelles (statistiques quotidiennes), vous devez avoir activé le niveau de statistiques 3 ou supérieur dans la console de gestion vSphere (environnement de gestion VMware).</block>
  <block id="f3a29486bed19a90f2da6d007818b427" category="list-title">Étapes</block>
  <block id="7733cfea4c10d8edbae71f745c8adcc4" category="list-text">Sélectionnez *Créer un nouveau plan de déploiement*, sélectionnez l'option *utiliser le conseiller de migration VMware Data Collector*, puis sélectionnez *Suivant*.</block>
  <block id="7797697bf5f4b38c4de3f12c9a5194ac" category="paragraph">La page *Prepare for VMware Cloud on AWS migration* s'affiche.</block>
  <block id="f383f073a6edf7564d29459bef094282" category="inline-image-macro">le bouton de téléchargement</block>
  <block id="a064715cfe4e3e4a214bc84cf0551160" category="inline-image-macro">le bouton copier</block>
  <block id="219834f22347449944becd8d5c8939be" category="list-text">Dans la fenêtre Codebox, sélectionnez soit <block ref="a800f53f7ef8a18e067b4b267fa3a526" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> pour enregistrer le script du collecteur VM de migration Advisor (nommé « list-vm.ps1 ») sur le système cible, soit <block ref="4b7dbf915ce902400e3f4172621123eb" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> pour copier le script afin de pouvoir le coller sur le système approprié.</block>
  <block id="05e3a2cbedde64e89634c5de47649970" category="list-text">Pour capturer les configurations de vos machines virtuelles actuelles, procédez comme suit :</block>
  <block id="35fc8aad1c96a506870619b99b225bd3" category="list-text">Connectez-vous au système sur lequel vous avez téléchargé le collecteur de données, sur lequel PowerShell et PowerCLI sont installés.</block>
  <block id="ea290aa0b4fc7a1e5e3a3d4108b40f29" category="list-text">Connectez-vous à votre serveur VMware vCenter en exécutant la commande suivante :</block>
  <block id="8283e4c9758f438b06e1efdea761629b" category="paragraph">Remplacez &lt;server_IP&gt; par l'adresse IP ou le nom d'hôte de votre serveur VMware.</block>
  <block id="5976be1a3647c1d1d6df4ce77cd4c6de" category="paragraph">où ?</block>
  <block id="f463cab33838fd5d10abccaf72330f35" category="list-text">*True* collecte les données d’IOPS et de débit des 24 dernières heures par intervalles de 5 minutes</block>
  <block id="14b13715e39f4ef8d6e21c37afc154b7" category="list-text">*FALSE* collecte les données d'IOPS et de débit de la dernière heure par intervalles de 20 secondes.</block>
  <block id="8eea62084ca7e541d918e823422bd82e" category="paragraph-title">Résultat</block>
  <block id="1638657861eed27566f94f3aac3cd641" category="paragraph">Le script génère un fichier CSV nommé<block ref="d79e984209d9daa189a55436e4ddcc1c" prefix=" " category="inline-code"></block> dans le répertoire de travail actuel. Le fichier CSV contient une liste de toutes les machines virtuelles et leurs propriétés, ainsi que leurs données d'IOPS et de débit.</block>
  <block id="3f8f9b99b287380b37d3886a9f7e40f7" category="open-title">Utiliser le logiciel RVTools</block>
  <block id="18498b95c15ee1034dbf55a71b7c7b9d" category="paragraph">RVTools est une application Windows qui interagit avec vCenter et le serveur ESX (5.x à 8.0) pour capturer des informations sur vos environnements virtuels VMware. Il collecte des informations sur les VM, le processeur, la mémoire, les disques, les clusters, hôtes ESX, datastores, etc. Vous pouvez exporter ces informations dans un fichier xlsx à utiliser avec le conseiller de migration.</block>
  <block id="344899ab535d99090285d73527e8b852" category="inline-link">En savoir plus sur RVTools</block>
  <block id="707b583376def9edad1fc8a7199124ea" category="paragraph"><block ref="707b583376def9edad1fc8a7199124ea" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="5525d9548d578c70365c720a2035b2fa" category="inline-link">Site Web RVTools</block>
  <block id="13613d07869f39104d3c7dc70d0a584e" category="list-text">Téléchargez et installez RVTools 4.4.2 ou version ultérieure à partir de<block ref="c7c9965d016bc084e3044c04ae01ffcd" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="93768280696f91c787d919221b25e927" category="list-text">Lancez RVTools et connectez-vous au serveur vCenter cible.</block>
  <block id="1121913c71bf9c4dfefecfd1802408c4" category="paragraph">Les informations relatives à vCenter Server seront ainsi capturées.</block>
  <block id="418e7e2732f5b077d0a55b9086325810" category="list-text">Exportez vos informations VMware dans un fichier xlsx ou xls.</block>
  <block id="1abe5a39abd90cfac9ffa06b90b781c1" category="inline-link">Documentation RVTools</block>
  <block id="67ec8486a529d78b43140379c2ad7aff" category="paragraph">Le fichier xlsx ou xls contenant vos résultats est enregistré dans votre répertoire de travail.</block>
  <block id="58eaebf972358f1cf03d386a4ade1a0f" category="paragraph-title">Et la suite ?</block>
  <block id="a178c2b3af2dda868c902f74b1f1d2a0" category="inline-link-macro">Créez un plan de déploiement à l'aide du conseiller de migration</block>
  <block id="a409bb04787a5ddb8911b653d035c75e" category="summary">Une fois que vous avez déployé un système de fichiers FSX pour ONTAP, vous devez le connecter à votre infrastructure VMware Cloud on AWS. Le SDDC offre des options réseau pour la connexion au système de fichiers FSX for ONTAP en utilisant la fonctionnalité de peering VPC pour étendre la connectivité réseau aux volumes de stockage NFS externes.</block>
  <block id="07413029412abf4b07d59a7418a48d98" category="doc">Connectez vos systèmes de fichiers FSX pour ONTAP à VMware Cloud sur AWS</block>
  <block id="ff8452c1f30c7c23563874f41490c4aa" category="paragraph">Une fois que vous avez déployé FSX pour ONTAP, vous devez connecter ce système à votre infrastructure VMware Cloud on AWS. Votre Software-Defined Data Center (SDDC) offre des options réseau pour la connexion au système de fichiers FSX for ONTAP en utilisant la fonctionnalité de peering VPC pour étendre la connectivité réseau aux volumes de stockage NFS externes.</block>
  <block id="36789903991e7a805b64dce62ee3cb41" category="inline-link">Consultez la documentation de peering de VPC Amazon pour plus de détails</block>
  <block id="3f44cc30db3785a317875ea3b608f92d" category="paragraph"><block ref="3f44cc30db3785a317875ea3b608f92d" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="35e4dc1372c9892d7d45c118016255bf" category="paragraph">Le schéma suivant montre comment utiliser le peering VPC pour connecter les clusters SDDC à zone de disponibilité unique (AZ) à FSX pour les déploiements ONTAP à zone unique.</block>
  <block id="40c5156ee08f8bf4b4ba3c18de0844d9" category="inline-image-macro">Schéma illustrant l'utilisation de VPC peering pour la connexion de clusters SDDC mono-AZ à FSX pour les déploiements ONTAP à AZ unique.</block>
  <block id="9d06593ee15f520ce9a945a1bbad4daf" category="paragraph"><block ref="9d06593ee15f520ce9a945a1bbad4daf" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="6dab83facb5fd4298e37906481e1055b" category="doc">Déployez le système de fichiers FSX pour ONTAP recommandé</block>
  <block id="5a2ebfb8baa378cfcfcba58bbb1380c2" category="list-title">De formation</block>
  <block id="7e1f47394f042a5680b207362e9dbb16" category="list-text">Vous devez utiliser VMware Cloud on AWS Software-Defined Data Center (SDDC) version 1.20 ou supérieure pour déployer les systèmes de fichiers FSX for ONTAP.</block>
  <block id="3cc79e4bc7d6bf8c61765b69d71a1967" category="list-text">Vous ne devez pas déployer le système de fichiers FSX pour ONTAP dans le même VPC que celui utilisé lors du déploiement SDDC. Vous devez plutôt le déployer dans un nouveau VPC Amazon que vous possédez pour permettre l'intégration de VMware Cloud on AWS avec Amazon FSX for NetApp ONTAP.</block>
  <block id="4c140f9dee411d36eaecae373e42714d" category="list-text">Vous devez déployer le système de fichiers FSX pour ONTAP dans la même région AWS que votre SDDC.</block>
  <block id="83485d5de9840078428e4e90581100d8" category="list-text">Au bas de la page *Plan d'examen*, sélectionnez *déployer* et la page Créer un système de fichiers FSX pour ONTAP s'affiche.</block>
  <block id="c62464e42e0351f87df4c1af5e9e9eae" category="paragraph">La plupart des champs qui définissent votre système de fichiers FSX pour ONTAP sont remplis en fonction des informations que vous avez fournies, mais vous devez remplir quelques champs dans cette page.</block>
  <block id="132fcccbd763cde9c55e108cdadfd0fd" category="inline-link">Découvrez les avantages de ces deux options</block>
  <block id="fd2398aa4da3ccd407e0f45bfe6e2c78" category="paragraph">Vous pouvez utiliser l'option création rapide ou création avancée. La création avancée offre quelques paramètres de stockage supplémentaires que vous pouvez personnaliser.<block ref="58902a26384717a6f0eddfec6bc4cb67" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="6067baf4cdc27f6050d51b12f15fc3e1" category="list-text">*Nom du système de fichiers* : saisissez le nom que vous souhaitez utiliser pour ce système de fichiers FSX for ONTAP.</block>
  <block id="359e1e6f7c29e9b4dac5878404beab8e" category="list-text">*Balises* : vous pouvez éventuellement ajouter des balises pour classer ce système de fichiers FSX pour ONTAP.</block>
  <block id="f6da2acef7db3c4a718d343f3dfe3c4c" category="list-text">Dans la section « réseau et sécurité », entrez les informations suivantes :</block>
  <block id="7d41d89314fd1a2df6210e91f6da55a7" category="list-text">*Région et VPC* : sélectionnez la région et le VPC où le système de fichiers FSX pour ONTAP sera déployé.</block>
  <block id="d7b999322a22682588eba6652df7e969" category="list-text">*Groupe de sécurité* : lorsque vous utilisez l'option *création avancée*, vous pouvez sélectionner le groupe de sécurité par défaut pour le VPC FSX pour ONTAP afin que tout le trafic puisse accéder au système de fichiers FSX pour ONTAP.</block>
  <block id="955565afef9175d40dc796c8c08484e8" category="paragraph">Vous pouvez ajouter une règle entrante qui limite l'accès des autres services AWS au système de fichiers FSX pour ONTAP. Cela bloquera le nombre de services ouverts. Nombre minimal de ports et de protocoles :</block>
  <block id="9985b4390c40137573e6da05caf85874" category="cell">Protocoles</block>
  <block id="407c4e9fac86b98147da49acd4fa0d01" category="cell">Ports</block>
  <block id="261addf78c7b2c961032b3dd08ba0b1f" category="cell">Objectif</block>
  <block id="c9767dc9dfe4c81c0ae4626b21acfc43" category="cell">TCP, UDP</block>
  <block id="698d51a19d8a121ce581499d7b701668" category="cell">111</block>
  <block id="14c91204084503a0837bfc6026505f24" category="cell">Portmapper (utilisé pour négocier les ports utilisés dans les requêtes NFS)</block>
  <block id="6a10bbd480e4c5573d8f3af73ae0454b" category="cell">635</block>
  <block id="28aac0c74eeebdce14ab7aaa4c92bc47" category="cell">Montage NFS (reçoit les demandes de montage NFS)</block>
  <block id="06b1338ba02add2b5d2da67663b19ebe" category="cell">2049</block>
  <block id="2f29fc667dc3fa4319c22fdf48b5f753" category="cell">Trafic du réseau NFS</block>
  <block id="ee0e95249268b86ff2053bef214bfeda" category="cell">4045</block>
  <block id="fefb6f2f5d7131cf5e8b738af973a786" category="cell">Network Lock Manager (NLM, lockd) : gère les demandes de verrouillage.</block>
  <block id="354ac345fd8c6d7ef634d9a8e3d47b83" category="cell">4046</block>
  <block id="9d9e7ba9dfdb9531592447525b1f1fc8" category="cell">Network Status Monitor (NSM, statd) : informe les clients NFS des redémarrages du serveur pour la gestion des verrous.</block>
  <block id="77fbffa5b3d67799f982e68e437e610d" category="list-text">*Zone de disponibilité* : sélectionnez la zone de disponibilité et le sous-réseau.</block>
  <block id="efb5e91db292426d0c09add167e46888" category="paragraph">Vous devez sélectionner la même zone de disponibilité que celle où votre SDDC VMware est déployé si vous souhaitez éviter les frais de trafic entre AZ.</block>
  <block id="fb26b856306fb38ef6265197eb53ecb2" category="list-text">*Encryption* : lorsque vous utilisez l'option *Advanced create*, vous pouvez sélectionner le nom de la clé de cryptage AWS dans la liste déroulante.</block>
  <block id="edc4d6e9343c85d6c3cd73aa547319dc" category="list-text">*Contrôle d'accès au datastore* : lorsque vous utilisez l'option *Advanced create*, vous pouvez indiquer si tous les hôtes peuvent accéder aux datastores ou si seuls certains nœuds de cluster vSphere d'un sous-réseau spécifique peuvent accéder aux datastores.</block>
  <block id="8692762c0d29157bc5211825fc73a10b" category="list-text">Dans la section « Détails du système de fichiers », entrez les informations suivantes :</block>
  <block id="b457a49b2162fbe7cc5f769e85b880b9" category="list-text">*Informations d'identification ONTAP* : saisissez et confirmez le mot de passe ONTAP.</block>
  <block id="b976bad24e9b592d64259244c102d9fd" category="list-text">*Informations d'identification de la machine virtuelle de stockage* (création avancée uniquement) : saisissez et confirmez le mot de passe de la machine virtuelle de stockage. Le mot de passe peut être spécifique à ce système de fichiers ou vous pouvez utiliser le même mot de passe que celui saisi pour les informations d'identification ONTAP.</block>
  <block id="08e34c2ea7e908b280b051fe362e2321" category="list-text">Dans la section *Résumé*, vous pouvez afficher la configuration du système de fichiers et du datastore FSX pour ONTAP conçue par VMware migration Advisor en fonction de vos informations.</block>
  <block id="4a35c02d3fb3149532246a286cc9491f" category="list-text">Sélectionnez *Créer* pour déployer le système de fichiers FSX pour ONTAP. Ce processus peut prendre jusqu'à 2 heures.</block>
  <block id="3ee808c6bed6c3cca6d6a6643ba08c89" category="paragraph">Dans la fenêtre Codebox, vous pouvez sélectionner *rediriger vers CloudFormation* pour créer le système de fichiers à l'aide d'une pile CloudFormation.</block>
  <block id="8a17abf71adea43d22ac172f424f4140" category="paragraph">Dans les deux cas, vous pouvez surveiller la progression de la création dans CloudFormation.</block>
  <block id="af48fc2e1e9f5e62213f21a797f40b49" category="paragraph">Le système de fichiers FSX for ONTAP est déployé.</block>
  <block id="fabfc25ef8996fd90836e58a4c0b26b6" category="doc">Obtenez de l'aide</block>
  <block id="6a7b2c9c4cec65ad972b108fa0a1192b" category="section-title">Bénéficiez du support de FSX pour ONTAP</block>
  <block id="18cf072964a583150dd247485ba75b92" category="inline-link-macro">Amazon FSX pour ONTAP</block>
  <block id="9d06990508d25d367d9158c6558eb9c8" category="paragraph"><block ref="9d06990508d25d367d9158c6558eb9c8" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="35f9849ffdd809bda11d0fc56e1e3583" category="paragraph">Pour bénéficier du support technique spécifique à Workload Factory et à ses solutions et services de stockage, utilisez les options de support décrites ci-dessous.</block>
  <block id="edd15fbeb7b2dffa163336ecd4f3e80c" category="section-title">Utilisation d'options de support en libre-service</block>
  <block id="5e4b821a1a82558dead1ef6961e90666" category="paragraph">Ces options sont disponibles gratuitement, 24 heures sur 24, 7 jours sur 7 :</block>
  <block id="5b6cf869265c13af8566f192b4ab3d2a" category="list-text">Documentation</block>
  <block id="19111351b69b6b15668130b38b7f6038" category="inline-link">Base de connaissances</block>
  <block id="436f63b446dba5a418c698d49bd39718" category="list-text"><block ref="436f63b446dba5a418c698d49bd39718" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="14526abd8bda5af347775025cd5342cf" category="inline-link">Communautés</block>
  <block id="410fdb9caa9c64da2ff3f88f4836960d" category="list-text"><block ref="410fdb9caa9c64da2ff3f88f4836960d" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="d88bacf2a9fdcbbc844edcba97c34e30" category="section-title">Créez un dossier de demande de support auprès du support NetApp</block>
  <block id="82812db645b6ff5e9c2a24ddfb66c8d6" category="paragraph">Outre les options d'auto-support mentionnées ci-dessus, vous pouvez travailler avec un spécialiste du support NetApp pour résoudre tous les problèmes après avoir activé le service de support.</block>
  <block id="8fece025a1a8fef7018449bf104a2527" category="paragraph-title">Avant de commencer</block>
  <block id="e2a733504c4088b809813bbb35a3ddfd" category="inline-link-macro">Découvrez comment vous inscrire à de l'aide</block>
  <block id="aadd86a3fadf19221852692c6e4adc2f" category="paragraph">La sélection de cette option ouvre un nouvel onglet de navigateur sur la console BlueXP et charge le tableau de bord de support.</block>
  <block id="08d96fdd1a845d80db99e6e1dffb8bc7" category="list-text">Sur la page *Ressources*, choisissez l'une des options disponibles sous support technique :</block>
  <block id="6a1b74969231967ed071d465206b15c7" category="list-text">Sélectionnez *appelez-nous* si vous souhaitez parler avec quelqu'un au téléphone. Vous serez dirigé vers une page netapp.com qui répertorie les numéros de téléphone que vous pouvez appeler.</block>
  <block id="d65a2a6fc9caad1867728d4382eeb989" category="list-text">Sélectionnez *Créer un cas* pour ouvrir un ticket avec un spécialiste du support NetApp :</block>
  <block id="d7d0da18fbb8f8f85c1364883fbdf4c7" category="list-text">*Service* : sélectionnez *Workload Factory*.</block>
  <block id="e6f29fb3c7636dc0040600dd0e84bb79" category="list-text">*Priorité du cas* : choisissez la priorité du cas, qui peut être faible, Moyen, élevé ou critique.</block>
  <block id="835eb4008e97c2a7f69bbb2725285e34" category="paragraph">Pour en savoir plus sur ces priorités, passez votre souris sur l'icône d'information située à côté du nom du champ.</block>
  <block id="0f7d9319c95a8be1492e74601c4b3259" category="list-text">*Description du problème* : fournir une description détaillée de votre problème, y compris les messages d'erreur ou les étapes de dépannage applicables que vous avez effectués.</block>
  <block id="002c6f26fb01affb37b8cf3cef7a1fb0" category="list-text">*Adresses e-mail supplémentaires*: Entrez des adresses e-mail supplémentaires si vous souhaitez informer quelqu'un d'autre de ce problème.</block>
  <block id="c7f5c1a75acc58c6f004efc0ce1eba09" category="list-text">*Pièce jointe (facultatif)* : téléchargez jusqu'à cinq pièces jointes, une à la fois.</block>
  <block id="bfa80e7aaad6da353b431bff3a0e12d6" category="paragraph">Les pièces jointes sont limitées à 25 Mo par fichier. Les extensions de fichier suivantes sont prises en charge : txt, log, PDF, jpg/JPEG, rtf, doc/docx, xls/xlsx et csv.</block>
  <block id="baaf0e61add7d12cf8d12e023d5aef18" category="inline-image-macro">Capture d'écran du formulaire Créer un dossier qui vous permet de créer un dossier auprès du support NetApp.</block>
  <block id="b0c6c3ee60a29925d3f09cd609b79483" category="paragraph"><block ref="b0c6c3ee60a29925d3f09cd609b79483" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="bd965e38a0c9cf27aa1bde099308e23f" category="paragraph-title">Une fois que vous avez terminé</block>
  <block id="18f487556417bb6d9721a7005ae097c9" category="paragraph">Une fenêtre contextuelle contenant votre numéro de dossier de support s'affiche. Un spécialiste du support NetApp va étudier votre dossier et vous recontacterons très rapidement.</block>
  <block id="0ff9b4b8684b9e03c9c1e1320935eae3" category="paragraph">Pour un historique de vos dossiers de support, vous pouvez sélectionner *Paramètres &gt; Chronologie* et rechercher les actions nommées "Créer un dossier de support". Un bouton situé à l'extrême droite vous permet de développer l'action pour afficher les détails.</block>
  <block id="5c56753585e89a84941bb3a78bc681af" category="paragraph">Il est possible que vous rencontriez le message d'erreur suivant lors de la création d'un dossier :</block>
  <block id="a30f69ab0ec85d427a3e8835713525bd" category="paragraph">« Vous n'êtes pas autorisé à créer un dossier pour le service sélectionné »</block>
  <block id="c7b7a5ae9f37fd7d24e4d641b9186fe9" category="paragraph">Cette erreur peut signifier que le compte NSS et la société d'enregistrement auquel il est associé n'est pas la même société d'enregistrement pour le numéro de série du compte BlueXP (par exemple 960xxxx) ou le numéro de série de l'environnement de travail. Vous pouvez demander de l'aide en utilisant l'une des options suivantes :</block>
  <block id="e01df0b4dfd95eba2c59333419e4fac6" category="list-text">Utilisez le chat du produit</block>
  <block id="d41d8cd98f00b204e9800998ecf8427e" category="inline-link"></block>
  <block id="639be990cfca56ab4b63685d8bacd437" category="list-text">Pour soumettre un dossier non technique, rendez-vous sur<block ref="2298f47e4dad19a3156da7ce6116d9b1" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="898e35e1a4bf4b025c3edec879439b08" category="section-title">Gestion de vos dossiers de demande de support (aperçu)</block>
  <block id="8b74b053fbeeff5c3b6f4991cb1d028d" category="paragraph">Vous pouvez afficher et gérer les dossiers de support actifs et résolus directement à partir de BlueXP. Vous pouvez gérer les dossiers associés à votre compte NSS et à votre entreprise.</block>
  <block id="394ef093ad3259b9ff0fe7406f015b83" category="paragraph">La gestion des dossiers est disponible en tant qu'aperçu. Nous prévoyons d'affiner cette expérience et d'ajouter des améliorations dans les prochaines versions. Envoyez-nous vos commentaires à l'aide de l'outil de chat In-Product.</block>
  <block id="cf3a2d2c139bf5c9cc87fe714bfff3b1" category="paragraph">Notez ce qui suit :</block>
  <block id="5e4e7672ec2ba2b8a763da7f6714e212" category="list-text">Le tableau de bord de gestion des dossiers en haut de la page propose deux vues :</block>
  <block id="01c3ffea552d74a5ae390b10e71a1f26" category="list-text">La vue de gauche affiche le nombre total de dossiers ouverts au cours des 3 derniers mois par le compte NSS utilisateur que vous avez fourni.</block>
  <block id="e3b6c09a5686233f72ce1ea60a1eb088" category="list-text">La vue de droite affiche le nombre total de dossiers ouverts au cours des 3 derniers mois au niveau de votre entreprise en fonction de votre compte NSS utilisateur.</block>
  <block id="b19b168cc8a2b8c984465e140256b3a2" category="paragraph">Les résultats du tableau reflètent les cas liés à la vue que vous avez sélectionnée.</block>
  <block id="56dcadeee6b0e5c47a52673f9b5a0bb3" category="list-text">Vous pouvez ajouter ou supprimer des colonnes d'intérêt et filtrer le contenu des colonnes telles que priorité et Statut. D'autres colonnes offrent uniquement des fonctions de tri.</block>
  <block id="6f936762e1223311f031685422fcd3a4" category="paragraph">Pour plus d'informations, consultez les étapes ci-dessous.</block>
  <block id="b14929795a61440e9b4ec9f8a4885ae3" category="list-text">Au niveau de chaque dossier, nous offrons la possibilité de mettre à jour les notes de dossier ou de fermer un dossier qui n'est pas déjà à l'état fermé ou en attente fermée.</block>
  <block id="0a4050ac39772e9281a9aba225254bf8" category="list-text">Sélectionnez *case Management* et si vous y êtes invité, ajoutez votre compte NSS à BlueXP.</block>
  <block id="d8ce1865cf1fe3cffd60300b4b86ad63" category="paragraph">La page *gestion des cas* affiche les cas ouverts associés au compte NSS associé à votre compte utilisateur BlueXP. Il s'agit du même compte NSS qui apparaît en haut de la page *gestion NSS*.</block>
  <block id="2ae5ae78bdb2d222f15fd8e89248709c" category="list-text">Modifiez éventuellement les informations qui s'affichent dans le tableau :</block>
  <block id="1d39d3ab518e1e3f16cbafb2a56e1fd9" category="list-text">Sous *cas de l'organisation*, sélectionnez *Afficher* pour afficher tous les cas associés à votre société.</block>
  <block id="059e856250b59be3069246887b74a23c" category="list-text">Modifiez la plage de dates en choisissant une plage de dates exacte ou en choisissant une autre période.</block>
  <block id="dfb3764bce2548df4e06357403f9c7d0" category="inline-image-macro">Capture d'écran de l'option au-dessus du tableau de la page gestion des cas qui vous permet de choisir une plage de dates exacte ou les 7 derniers jours, 30 derniers jours ou 3 derniers mois.</block>
  <block id="4f7062c5c309a833cf46e4a1a5a5d366" category="paragraph"><block ref="4f7062c5c309a833cf46e4a1a5a5d366" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="a1bb576be9e5a356290f231efb51b3f5" category="list-text">Filtrez le contenu des colonnes.</block>
  <block id="3753f10a59e21f58b30e3e67d416453e" category="inline-image-macro">Capture d'écran de l'option de filtre dans la colonne État qui vous permet de filtrer les dossiers correspondant à un état spécifique, comme actif ou fermé.</block>
  <block id="8f624dee500d9670a27c4404084a7a62" category="paragraph"><block ref="8f624dee500d9670a27c4404084a7a62" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="1c6ea5ef583389e18e7d7bda70beaa71" category="inline-image-macro">Icône plus qui apparaît dans le tableau</block>
  <block id="002f1c0a8cf4a68b888010ddef3a7f7e" category="list-text">Modifiez les colonnes qui apparaissent dans le tableau en sélectionnant, puis en <block ref="e55ec8dc42ae68d9326c51261c8a5f4f" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> choisissant les colonnes que vous souhaitez afficher.</block>
  <block id="370b44009f1b82d0b6b178bb80cc62fa" category="inline-image-macro">Capture d'écran affichant les colonnes que vous pouvez afficher dans le tableau.</block>
  <block id="72c5c65442a2c44e7f2546b8b4c957df" category="paragraph"><block ref="72c5c65442a2c44e7f2546b8b4c957df" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="ad0ae9ea1f2e8d973a9a0f6bb169f494" category="inline-image-macro">Icône avec trois points qui apparaît dans la dernière colonne du tableau</block>
  <block id="000a1376035909240f559b8ab724030c" category="list-text">Gérer un dossier existant en sélectionnant et en <block ref="54181d1b918b28e5f92545f8b3b4a30c" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> sélectionnant l'une des options disponibles :</block>
  <block id="6d9dd74e7709ef802d299966f7898f6b" category="list-text">*Voir cas*: Afficher tous les détails sur un cas spécifique.</block>
  <block id="8e6b52a532a4fbbfc98dca3ebfa5f1e6" category="list-text">*Mettre à jour les notes de cas* : fournir des détails supplémentaires sur votre problème ou sélectionner *Télécharger les fichiers* pour joindre jusqu'à cinq fichiers.</block>
  <block id="bb6d5d351525342dd6b3cf4d15b6f298" category="list-text">*Fermer le cas* : fournissez des détails sur la raison pour laquelle vous fermez le cas et sélectionnez *Fermer le cas*.</block>
  <block id="e93217b2f709a398ce3c0fb753beb05f" category="inline-image-macro">Capture d'écran qui montre les actions que vous pouvez effectuer après avoir sélectionné le menu dans la dernière colonne du tableau.</block>
  <block id="6f7cf78e14aa346236a87d9541221fb2" category="paragraph"><block ref="6f7cf78e14aa346236a87d9541221fb2" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="28a3e421e42b408e3e4ff1bca62ee052" category="inline-xref">Pour déployer un système dans le cloud en fonction d'un plan de déploiement existant aux exigences similaires.</block>
  <block id="c31c21e843fdb59a8add150356c11304" category="list-text"><block ref="5fa6f23430006bdd76a7952ab9b38e33" category="inline-xref-macro-rx"></block></block>
  <block id="6c92285fa6d3e827b198d120ea3ac674" category="inline-link">ici</block>
  <block id="8209a613eadf680eb0da074479c79a0b" category="section-title">Création d'un plan de déploiement basé sur un environnement vSphere sur site</block>
  <block id="c9ff8945d5f4f913ea03f4ded22549da" category="paragraph">Vous pouvez migrer les configurations de serveurs virtuels actuelles dans les environnements vSphere sur site vers des machines virtuelles dans VMware Cloud on AWS et utiliser les systèmes de fichiers Amazon FSX for NetApp ONTAP personnalisés en tant que datastores externes.</block>
  <block id="e805dde1d276b6165ec64309a45ea71e" category="list-text">Sélectionnez *Créer un nouveau plan de déploiement*.</block>
  <block id="e7864d4b66ace757c2a108b5b0e4db3e" category="list-text">Sélectionnez *utiliser le conseiller de migration VMware Data Collector* pour utiliser le fichier .csv que vous avez créé à l'aide du collecteur de données VMware.</block>
  <block id="df5b6541eb8d439f6dc76a16fe960915" category="list-text">Sélectionnez *utiliser RVTools* pour utiliser le fichier .xlsx que vous avez créé à l'aide de RVTools.</block>
  <block id="587a30d8155d9c5303442e11e5e9efd7" category="paragraph">La page « Prepare for VMware Cloud Onboarding » s'affiche.</block>
  <block id="d762f74fe1a7fc0e27c55a560adb618a" category="inline-image-macro">le bouton de téléchargement</block>
  <block id="743535db86e8f679fc605a77ecbf0ca2" category="list-text">Dans la section _Upload VM configuration_, sélectionnez <block ref="db832e36fbdf71ec25bff4aa1993346d" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> et sélectionnez le fichier que vous souhaitez utiliser.</block>
  <block id="f1199435711bc45d8683750f770d5c15" category="list-text">Sélectionnez le fichier .csv lors de l'utilisation du collecteur VM de migration Advisor.</block>
  <block id="27251bcadd79e3fd1a18ec89ac447679" category="list-text">Sélectionnez le fichier .xlsx lorsque vous utilisez RVTools.</block>
  <block id="2e2ed307f4257994c4b8559cf9d7b08d" category="paragraph">La section de résumé des machines virtuelles est remplie à partir du fichier d'inventaire pour refléter le nombre de machines virtuelles et la capacité de stockage totale.</block>
  <block id="3d8f99409368ebf501d582ae12ca2f27" category="list-text">Dans la section _considérations d'inventaire de VM_, sélectionnez les options pour filtrer la liste des VM que vous souhaitez migrer.</block>
  <block id="06d3c6072e68b5d0d41062b66737b7e6" category="list-text">*Prendre en compte les machines virtuelles* : indiquez les machines virtuelles qui seront extraites du fichier .csv en fonction de leur état d'alimentation de fonctionnement. Vous pouvez importer toutes les machines virtuelles ou uniquement celles qui sont activées, désactivées ou suspendues.</block>
  <block id="edbd0792b525368441c58f7092b26053" category="list-text">*Stockage de VM à prendre en compte* : indiquez si les datastores créés pour chaque VM intégrée sont dimensionnés en fonction de leur taille actuelle utilisée (recommandée) ou de leur taille provisionnée.</block>
  <block id="5137ca074fe20694559457d4589ea3cb" category="paragraph">Les datastores externes seront implémentés à l'aide des volumes du système de fichiers Amazon FSX pour NetApp ONTAP.</block>
  <block id="27fb8be12e3cea936186504383e63a1d" category="list-text">*Mémoire VM à prendre en compte* : indiquez si la mémoire allouée à chaque VM intégrée est dimensionnée en fonction de la taille actuellement utilisée (recommandée) ou de la taille provisionnée.</block>
  <block id="e269405b2917ada078ab1e21aea949ab" category="list-text">Dans la section _Configuration du déploiement de VMware Cloud on AWS_, entrez les détails de la configuration requise de VMware Cloud on AWS.</block>
  <block id="4db1f12ab10efa83baa889c794b5d44f" category="list-text">*Région* : sélectionnez la région dans laquelle les machines virtuelles et les systèmes de fichiers Amazon FSX pour NetApp ONTAP seront déployés.</block>
  <block id="56d2a3933360986a83fe1eebbddbbe4d" category="paragraph">Pour optimiser les performances et les coûts, il s'agit généralement de la même région que lorsque votre SDDC VMware Cloud on AWS existant est déployé.</block>
  <block id="6b8da9378d031990b64af03c75893aa3" category="list-text">*Exigences de performances estimées pour les machines virtuelles* : cette option est disponible uniquement lors de l'utilisation de RVTools. Le collecteur de VM de migration Advisor capture ces informations dans votre environnement. Fournissez les paramètres de performances moyennes par machine virtuelle suivants que vous souhaitez appliquer à vos nouvelles machines virtuelles qui seront déployées :</block>
  <block id="ed14429e797a847f497a533ac4d3ae54" category="list-text">*IOPS moyennes par machine virtuelle* : saisissez le nombre d'IOPS requis pour vos systèmes de fichiers. Si vous n'êtes pas sûr, vous pouvez utiliser la valeur par défaut de 3 IOPS par Gio de stockage SSD pour les systèmes de fichiers Amazon FSX pour ONTAP. Par exemple, si vous déployez une capacité de 2,000 Gio, cela sera traduit en 6,000 IOPS. Nous vous recommandons de commencer par un paramètre d'IOPS plus petit. Une fois le système de fichiers créé, vous pouvez augmenter les IOPS SSD provisionnées au fur et à mesure que les charges de travail sont migrées ou déployées.</block>
  <block id="35c06a302c6771923f1bf0ae87021382" category="list-text">*Taille moyenne des blocs d'E/S* : taille de chaque bloc contenant des opérations de lecture ou d'écriture. La taille par défaut est de 4 Ko. Une taille de bloc supérieure peut être meilleure pour les charges de travail volumineuses en lecture et écriture séquentielles. Une taille de bloc plus petite peut offrir de meilleures performances pour les charges de travail qui effectuent des écritures aléatoires peu volumineuses sur les fichiers ou les fichiers volumineux.</block>
  <block id="671f570e3ea106a7c662d27393517d77" category="list-text">*Ratio d'écriture moyen* : pourcentage d'opérations qui sont des opérations d'écriture pour vos charges de travail. Le taux par défaut est de 30 % en écriture et de 70 % en lecture.</block>
  <block id="8cee69b8c05f31ed2796e76723e0346d" category="list-text">Dans la section _considérations relatives à la capacité de stockage de la machine virtuelle_, faites votre choix parmi quelques options de stockage.</block>
  <block id="0c47db7e17a6772593257a96d46f5cef" category="list-text">*Pourcentage de marge* : saisissez le pourcentage de croissance de la capacité ajouté à la capacité de vos systèmes de fichiers FSX pour ONTAP.</block>
  <block id="aebce73a3f5f4b5eb62667bc03380901" category="paragraph">Notez que si vous sélectionnez une quantité inférieure à 20 %, vous ne pourrez pas créer de snapshots de volume pour la protection et les sauvegardes à long terme.</block>
  <block id="b861243dc465efb48d26f7b08e8092dd" category="list-text">Sélectionnez *Suivant* et la page « Configuration du nœud VMware Cloud on AWS » s'affiche.</block>
  <block id="eb45b66ef322066cb931c800b0ff5a5d" category="paragraph">Cette page vous permet de définir la configuration de cluster VMware Cloud on AWS à l'aide d'une analyse des économies estimées et du type de nœud recommandé. Vous pouvez configurer les éléments suivants :</block>
  <block id="c89e6e0aa2bb09c1d7b8e38b112b33e1" category="list-text">*Architecture VSAN* : indiquez si vous souhaitez utiliser l'architecture VSAN Express Storage Architecture (ESA) ou l'architecture de stockage originale VSAN OSA (Original Storage Architecture).</block>
  <block id="74ea3f5cdcbfe5071a021f2bcbcf8f1d" category="list-text">RAID-1 (FTT 1) : consiste en une copie exacte (ou miroir) d'un ensemble de données sur 2 disques ou plus.</block>
  <block id="afd103de82421fcd40e3a247053edca8" category="list-text">RAID-5 (FTT 1) : consiste en une répartition au niveau des blocs avec parité distribuée. Les informations de parité sont réparties entre 3 disques ou plus et peuvent survivre aux défaillances d'un seul disque.</block>
  <block id="540c7a94a98b70d6ef1eca9ecb05237b" category="list-text">RAID-5 (FTT 2) : consiste en une répartition au niveau des blocs avec parité distribuée. Les informations de parité sont réparties entre 4 disques ou plus et peuvent survivre à deux pannes de disques simultanées.</block>
  <block id="83079c9ee0e50366d1ef680d4e22dedc" category="list-text">RAID-6 (FTT 2) : étend le RAID 5 en ajoutant un autre bloc de parité ; il utilise donc une répartition au niveau du bloc avec deux blocs de parité répartis sur tous les disques membres. Elle requiert au moins 4 disques et peut survivre à deux pannes de disque simultanées.</block>
  <block id="9478ea6583d20a9061cef8506db5c270" category="list-text">*Liste de sélection de la configuration des noeuds* : sélectionnez un type d'instance EC2 pour les noeuds.</block>
  <block id="d24303e7898eb257f4fb345a8f95e80c" category="list-text">Sélectionnez *Suivant* et la page "Sélectionner les machines virtuelles" affiche les machines virtuelles qui correspondent aux critères que vous avez fournis à la page précédente.</block>
  <block id="2098e007a671f07e900cc010817a5ea8" category="list-text">Dans la section _critères de sélection_, sélectionnez les critères pour les machines virtuelles que vous prévoyez de déployer :</block>
  <block id="b03b66d464724edfe090b5d9de614232" category="list-text">Basée sur l'optimisation des coûts et des performances</block>
  <block id="48ab4f2784ee12638e45fef2dcf8b049" category="list-text">Elle repose sur la possibilité de restaurer facilement vos données avec des snapshots locaux pour les scénarios de restauration</block>
  <block id="20d354f50e7d95fe0e5bfc8eb9580f5b" category="list-text">Sur la base des deux ensembles de critères : le coût le plus bas tout en offrant de bonnes options de restauration</block>
  <block id="ae3c7f6c7bd398f47e39119c3850d2c9" category="list-text">Dans la section _machines virtuelles_, les machines virtuelles qui correspondent aux critères que vous avez indiqués dans la page précédente sont sélectionnées (cochées). Sélectionnez ou désélectionnez des machines virtuelles si vous souhaitez intégrer/migrer moins de machines virtuelles ou plus sur cette page.</block>
  <block id="79f53a3b1e201c92e599dda08347cd47" category="paragraph">La section *déploiement recommandé* sera mise à jour si vous apportez des modifications. Notez qu'en cochant la case dans la ligne d'en-tête, vous pouvez sélectionner toutes les machines virtuelles de cette page.</block>
  <block id="e6cd86d61f4639c8a27006c6c29b3e9f" category="list-text">Sélectionnez *Suivant*.</block>
  <block id="d688779efac4d2bffd0b9dff31e1e59a" category="list-text">Sur la page *plan de déploiement du datastore*, vérifiez le nombre total de machines virtuelles et de datastores recommandés pour la migration.</block>
  <block id="fb803e9043bd24aadbf134718fc937f4" category="list-text">Sélectionnez chaque datastore répertorié en haut de la page pour voir comment les datastores et les machines virtuelles seront provisionnés.</block>
  <block id="4345e81606df5dc45287de1f6571b7e8" category="paragraph">La partie inférieure de la page affiche la machine virtuelle source (ou plusieurs machines virtuelles) pour laquelle cette nouvelle machine virtuelle et ce nouveau datastore seront provisionnés.</block>
  <block id="370536ffe24c99675c2d3115f877ecb6" category="list-text">Une fois que vous aurez compris comment vos datastores seront déployés, sélectionnez *Suivant*.</block>
  <block id="365938d07c3056cb5ddd57ae13a34718" category="list-text">Sur la page *revoir le plan de déploiement*, passez en revue le coût mensuel estimé pour tous les ordinateurs virtuels que vous prévoyez de migrer.</block>
  <block id="8687a48178491c960e3d406f98cbf29c" category="list-text">Lorsque vous êtes satisfait du plan de migration, vous disposez de plusieurs options :</block>
  <block id="0afb54dff7a72cd0654a60ad3ddcbeca" category="inline-link-macro">Découvrez comment déployer un système de fichiers FSX pour ONTAP</block>
  <block id="97d5613878abc66cd0377bc72293e1c7" category="list-text">Sélectionnez *Deploy* pour déployer les systèmes de fichiers FSX for ONTAP pour prendre en charge vos machines virtuelles. <block ref="6d03875f1725fb0475157a3f38b365e6" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="2c0e666cc5cdf75376ac7d0a2c199cbd" category="list-text">Sélectionnez *Plan de téléchargement &gt; déploiement VM* pour télécharger le plan de migration au format .csv afin de pouvoir l'utiliser pour créer votre nouvelle infrastructure de données intelligente basée sur le cloud.</block>
  <block id="89fa06462cff9e0b4ce0010f48295b35" category="list-text">Sélectionnez *Télécharger le plan &gt; Plan report* pour télécharger le plan de migration au format .PDF afin de distribuer le plan pour examen.</block>
  <block id="a8e3f2e23f07d3e3b894748c162a207a" category="list-text">Sélectionnez *Exporter le plan* pour enregistrer le plan de migration en tant que modèle au format .json. Vous pouvez importer le plan ultérieurement pour l'utiliser comme modèle lors du déploiement de systèmes présentant des exigences similaires.</block>
  <block id="eb0382b6d1486520f7db805842e3cb39" category="section-title">Créez un plan de déploiement basé sur un plan existant</block>
  <block id="8c7f50d238649f9f07e3c2778bd32944" category="paragraph">Si vous prévoyez un nouveau déploiement similaire à un plan de déploiement existant que vous avez utilisé auparavant, vous pouvez importer ce plan, le modifier, puis l'enregistrer en tant que nouveau plan de déploiement.</block>
  <block id="0cf508bfdfca6645623887a9bbdf21a6" category="list-text">Sélectionnez *Importer un plan de déploiement existant*.</block>
  <block id="5f729e0cf80af6c0509f40c4e10b8e21" category="list-text"><block ref="db832e36fbdf71ec25bff4aa1993346d" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block>Sélectionnez et sélectionnez le fichier de plan existant que vous souhaitez importer dans le conseiller de migration.</block>
  <block id="8909739edfc984376de0bcbd81aa6b66" category="list-text">Sélectionnez *Suivant* et la page Plan de révision s'affiche.</block>
  <block id="d4c61bc1e71803429948c212b58c3dfe" category="list-text">Vous pouvez sélectionner *Précédent* pour accéder à la page _Prepare for VMware Cloud Onboarding_ et à la page _Select VMS_ pour modifier les paramètres du plan comme décrit dans la section précédente.</block>
  <block id="ad004cea2e3efcaa61893ef5d25d7633" category="list-text">Après avoir personnalisé le plan en fonction de vos besoins, vous pouvez l'enregistrer ou commencer le processus de déploiement de vos datastores sur les systèmes de fichiers FSX pour ONTAP.</block>
  <block id="30141ccedd6bc04bfcb3e98195efc3cb" category="inline-image-macro">Diagramme illustrant l'architecture.</block>
  <block id="b3bddd6280dd2182432a9d3160f06da2" category="paragraph"><block ref="b3bddd6280dd2182432a9d3160f06da2" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="ccaa90f171b926c0ccd9ee1bae9f5282" category="section-title">Fonctionnement de VMware migration Advisor</block>
  <block id="3104e285f52d2373db8e64fa25908a0a" category="inline-image-macro">Un diagramme illustrant un exemple d'architecture ancienne et nouvelle architecture après la migration.</block>
  <block id="793538922c4536c046db4d0b15151ec1" category="paragraph"><block ref="793538922c4536c046db4d0b15151ec1" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="f16579e3ec27716e8cd4980fbae4d3e4" category="paragraph">Notez que vous pouvez connecter jusqu'à quatre (4) volumes FSX pour ONTAP à un seul cluster vSphere sur VMware Cloud on AWS.</block>
  <block id="389a4416c476e7624728b96c49b3cce2" category="section-title">Ce que vous pouvez faire avec le conseiller en migration</block>
  <block id="a5f8a88b580feb03d498f8605e413984" category="paragraph">L'assistant de migration offre les fonctionnalités suivantes :</block>
  <block id="8cab295292831bfdeb59bccbb79bdd46" category="list-text">Analysez les configurations de VM sur site</block>
  <block id="1a05637cb863ca10f5a7d788eab39615" category="list-text">Identifiez l'espace requis sur les volumes FSX pour ONTAP à utiliser en tant que datastores externes de VM</block>
  <block id="feb18d16cfa710c71684233bc628e803" category="list-text">Examinez le rapport résultant pour comprendre les étapes de déploiement</block>
  <block id="ecd032206ca6be7b4497c7dadd4679ff" category="list-text">Effectuer le déploiement réel</block>
  <block id="59a64ee2ba08e22b44728c86d8f75c1b" category="section-title">Avantages de l'utilisation de migration Advisor</block>
  <block id="633d759efd4c2199d984faea480082ad" category="list-text">Optimisation des coûts grâce au découplage de l'hôte et du stockage et à une efficacité avancée des données</block>
  <block id="52800f54ef93212b18b3653970aa2ed4" category="list-text">Possibilité de développer la capacité de stockage en fonction des besoins sans avoir à acheter d'instances hôtes supplémentaires</block>
  <block id="17167f5b04002560e9e2c5818b543bfa" category="list-text">Les fonctionnalités de gestion des données NetApp ONTAP dans le cloud, comme les copies Snapshot compactes, le clonage, la compression, la déduplication, la compaction et la réplication</block>
  <block id="d668b75d63a6a78b8ce267ca999a6f00" category="list-text">Réduction de la gestion des mises à jour matérielles</block>
  <block id="f9f61055f7c12e19b3df8a6b77099e20" category="list-text">Possibilité de modifier le débit des données, les IOPS et la taille du système de fichiers en plus d'augmenter ou de réduire la taille des volumes</block>
  <block id="958d4e659e939db8e66a192e1e4f46f9" category="list-text">Haute disponibilité prenant en charge les déploiements dans plusieurs zones de disponibilité (AZ)</block>
  <block id="0abb1f890b7655b5842e2e4271738b78" category="list-text">Réduction des coûts et de la latence grâce à des configurations AZ uniques qui utilisent le peering VPC sans nécessiter de passerelle de transit</block>
  <block id="20b4f77bd00b4f63a49ec8e08f3bf6a6" category="section-title">Le coût</block>
  <block id="cf8aeb0c4f237de02bcdaf88a3c66dc8" category="paragraph">L'utilisation de VMware migration Advisor est gratuit.</block>
  <block id="82836395e9110a209081b396c82b2a38" category="paragraph">Vous devrez payer les ressources AWS que vous déployez en fonction des recommandations de l'assistant de migration.</block>
  <block id="0b9c6eef4e3d3a222eb04e910d252339" category="section-title">Licences</block>
  <block id="2d9265a10aaf645fb97ed7b493dc9c5c" category="paragraph">NetApp n'a pas besoin de licences spéciales pour utiliser migration Advisor.</block>
  <block id="30d965eef5ba25c6b9998ae38270b43e" category="doc">Mentions légales</block>
  <block id="e9c44bbfd795a5d63d74c6a77afee70d" category="paragraph">Les mentions légales donnent accès aux déclarations de copyright, aux marques, aux brevets, etc.</block>
  <block id="6016a2b341113bf496b719905398ecd2" category="section-title">Droits d'auteur</block>
  <block id="52009bb7ee17227f566cd26a02caee56" category="inline-link-macro"><block ref="52009bb7ee17227f566cd26a02caee56" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="a1a9afcf552a769c282769271829889a" category="paragraph"><block ref="a1a9afcf552a769c282769271829889a" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="126a02652da6de02962cf1b654fd6376" category="section-title">Marques déposées</block>
  <block id="c4ce4761e466527d26b3e3d5ed1006fd" category="paragraph">NetApp, le logo NETAPP et les marques mentionnées sur la page des marques commerciales NetApp sont des marques commerciales de NetApp, Inc. Les autres noms de sociétés et de produits peuvent être des marques commerciales de leurs propriétaires respectifs.</block>
  <block id="f99aa604031e5049799e73b5c3748a98" category="inline-link-macro"><block ref="f99aa604031e5049799e73b5c3748a98" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="5d545fe5152641e2ebe654e336e520e5" category="paragraph"><block ref="5d545fe5152641e2ebe654e336e520e5" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="be89498d2f8a22ce47c02ba9795fe2af" category="section-title">Brevets</block>
  <block id="d0b19d36be2c5f16e9aef46c8a452d3d" category="paragraph">Vous trouverez une liste actuelle des brevets appartenant à NetApp à l'adresse suivante :</block>
  <block id="88e5eabd3917048b6927c42496b98f86" category="inline-link-macro"><block ref="88e5eabd3917048b6927c42496b98f86" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="dd38f906b37d412de7d1c1dcf4cbf31c" category="paragraph"><block ref="dd38f906b37d412de7d1c1dcf4cbf31c" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="56c34c6410dd45c5cec44149ad0ce037" category="section-title">Politique de confidentialité</block>
  <block id="8acb58cbd50ef1b468a020ee0bd351d3" category="inline-link-macro"><block ref="8acb58cbd50ef1b468a020ee0bd351d3" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="2352c4e1f4d0024ade0869e00e6243f4" category="paragraph"><block ref="2352c4e1f4d0024ade0869e00e6243f4" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="c0227cef6f07a8cd2ac72f2945b031aa" category="section-title">Source ouverte</block>
  <block id="9b73989307c1975dfa4d5e1581e4afe8" category="paragraph">Les fichiers de notification fournissent des informations sur les droits d'auteur et les licences de tiers utilisés dans le logiciel NetApp.</block>
  <block id="2281d47edbe43f0701ce273bb95a9f2f" category="summary">Utilisez un outil tel que VMware Hybrid Cloud extension pour déplacer vos données de votre ancien stockage de machine virtuelle vers les volumes FSX for NetApp ONTAP connectés à vos nouvelles machines virtuelles. Les principales fonctionnalités de VMware HCX vous permettent de migrer de manière transparente les workloads de votre data Center sur site vers votre SDDC.</block>
  <block id="2066c133f5c3f51fd034acd791ddedb4" category="doc">Migrez vos données vers la nouvelle infrastructure</block>
  <block id="63796ed0675a30eed387ff515fb4109d" category="paragraph">Utilisez un outil tel que VMware Hybrid Cloud extension (HCX) pour déplacer vos données de votre ancien stockage de machine virtuelle vers les volumes FSX pour NetApp ONTAP connectés à vos nouvelles machines virtuelles. Les principales fonctionnalités de VMware HCX vous permettent de migrer des charges de travail de votre data Center sur site vers votre Software-Defined Data Center (SDDC) de manière transparente.</block>
  <block id="5944c69245ff8965d3ea01f690fb5c93" category="paragraph">Maintenant que vous avez migré vos données vers des datastores externes VMware Cloud on AWS et Amazon FSX for NetApp ONTAP, vous pouvez sauvegarder et protéger les données importantes de votre système de fichiers FSX for ONTAP pour assurer la disponibilité continue de vos données.</block>
  <block id="cc788b7e72b2a734dd0985bd1e0e9fe3" category="inline-link">Documentation Amazon FSX pour NetApp ONTAP</block>
  <block id="0eb8b604056cff3e56816d6bff3e3b57" category="paragraph">Pour plus d'informations sur la gestion de votre système de fichiers FSX pour ONTAP, consultez le<block ref="fbab171416a38225bcf6963b32f6d497" category="inline-link-rx"></block> pour consulter les fonctionnalités de sauvegarde et de protection que vous pouvez utiliser.</block>
  <block id="b7c19b7e4e8df7fa64586112497c63f5" category="summary">Lancez-vous avec VMware migration Advisor pour migrer votre infrastructure actuelle vers VMware Cloud on AWS en utilisant Amazon FSX for ONTAP en tant que datastores NFS externes.</block>
  <block id="ba8b072b83c1e6db56e40bf48ddb0871" category="inline-link">modes de fonctionnement</block>
  <block id="06c2cea18679d64399783748fa367bdd" category="inline-image-macro">Une seule</block>
  <block id="aada29daee1d64ed0fe907043855cb7e" category="inline-image-macro">Deux</block>
  <block id="b36a952e38561cb86fdb6a473044fce0" category="paragraph-title"><block ref="54f425ce8d89f4ed6b8a546561af5d60" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> Ajoutez les identifiants et les autorisations AWS à votre compte</block>
  <block id="fb391f4cf6483b8b419032dc188bd9d8" category="inline-link">Découvrez comment ajouter des informations d'identification et des autorisations</block>
  <block id="ca8a2087e5557e317599344687a57391" category="inline-image-macro">Trois</block>
  <block id="1f76f27677ef01d1ad1565c7410f1780" category="paragraph-title"><block ref="05b2444faffd66d76e88602ea7dd353f" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> Enregistrez vos configurations de machines virtuelles actuelles dans votre environnement vSphere</block>
  <block id="db8e3fd16ddc3075e85969124d04abeb" category="paragraph">Vous pouvez utiliser le script du collecteur VM de migration Advisor ou RVTools pour capturer vos configurations VM actuelles afin de créer un plan de déploiement. Vous pouvez également importer un plan de déploiement existant en tant que modèle, puis modifier les attributs requis.</block>
  <block id="d9cec56bc6d84406c70fa2a7a03dd8ce" category="inline-link-macro">Découvrez comment capturer vos configurations de machines virtuelles actuelles</block>
  <block id="ec7087d8e162b675d744c90559820893" category="paragraph"><block ref="79606d920ed0f6e57d9f492e8fd606e3" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="981b8fcee42e1e726a67a2b9a98ea6e9" category="inline-image-macro">Quatre</block>
  <block id="f47ef0c0240caa246ed6aae746117014" category="paragraph-title"><block ref="beadfa85a2fdca06b91edc1131c603e6" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> Créez un plan de déploiement à l'aide de VMware migration Advisor</block>
  <block id="14f4f353ef5e3c4a3673476c525c538d" category="paragraph">Lancez l'assistant migration VMware et sélectionnez les machines virtuelles que vous souhaitez migrer vers la nouvelle infrastructure VMware Cloud on AWS à l'aide d'un système de fichiers Amazon FSX for ONTAP en tant que datastores NFS externes. Vous pouvez apporter des modifications avant d'enregistrer le plan.</block>
  <block id="a0df7f574896aa929c819bd3a817625c" category="inline-link-macro">Découvrez comment utiliser le conseiller de migration VMware pour créer un plan de déploiement</block>
  <block id="8d7795534dfe29f84396c92c8d0a4dcd" category="paragraph"><block ref="a837f3781560502a9640d7db10536ff7" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="e5d9de39f7ca1ba2637e5640af3ae8aa" category="inline-image-macro">Cinq</block>
  <block id="d4ae0fc6e06774e5a7be305be578b336" category="paragraph-title"><block ref="99e8b2f00e172bfcff96afdce69907bc" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> Déployez le système de fichiers FSX pour ONTAP recommandé</block>
  <block id="f52c9ba96cd69f0216a683d029eb830e" category="paragraph">Déployez le nouveau système de fichiers FSX pour ONTAP qui fournira les datastores pour vos machines virtuelles dans votre infrastructure VMware Cloud on AWS.</block>
  <block id="2c3ed559463775a8e752bd5354347b70" category="inline-link-macro">Découvrez comment déployer votre nouveau système de fichiers FSX pour ONTAP</block>
  <block id="5e3387eb970620f47e529a8dc0cc62b6" category="paragraph"><block ref="b515969da0a0d29c570c51f868d340c0" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="e6fbc0b9673f8c86726688d7607fc8f5" category="inline-image-macro">Six</block>
  <block id="c572af7f3132380b2d88a9d4aa80dad6" category="paragraph-title"><block ref="ef78558f80439832e0f51cc22cee8b8c" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> Connectez vos systèmes de fichiers FSX pour ONTAP à VMware Cloud sur AWS</block>
  <block id="88cf79670ce663257099330f2ebe608f" category="paragraph">Votre Software-Defined Data Center (SDDC) offre des options réseau pour la connexion au système de fichiers FSX for ONTAP en utilisant la fonctionnalité de peering VPC pour étendre la connectivité réseau aux volumes de stockage NFS externes.</block>
  <block id="03f4cd7af088de0b86d1c9f3c79648d1" category="inline-link-macro">En savoir plus sur la migration de vos données</block>
  <block id="12e67aac3e7f9227cc35f8f047d7dc74" category="inline-image-macro">Sept</block>
  <block id="a4712ad015228f6fd465cbe507723fae" category="paragraph-title"><block ref="36915574c413876eaa75cbd48f69fd00" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> Migrez les données de vos anciens systèmes vers vos nouveaux systèmes de fichiers FSX pour ONTAP</block>
  <block id="3638e2726e921646915ead3523420694" category="paragraph">Utilisez un outil externe tel que VMware HCX (Hybrid Cloud extension) pour déplacer vos données de votre ancien stockage de machine virtuelle vers les volumes FSX pour NetApp ONTAP connectés à vos nouvelles machines virtuelles.</block>
  <block id="ed2864ba6212a6975c8039c89029a916" category="paragraph"><block ref="19e3683b716b5e111f0f1f9ccf094dd2" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="42748df9eaa0be17ddc5cc1593cf57ab" category="doc">S'inscrire pour obtenir de l'aide</block>
  <block id="0b0e252af8897fbe981ec6682d2aa33b" category="section-title">Présentation de l'inscription au support</block>
  <block id="d7e4bb081bf4ec4814d83edcfbdb8b96" category="paragraph">L'enregistrement de votre abonnement au support ID de compte (votre numéro de série 960xxxxxxxxx à 20 chiffres, disponible sur la page des ressources de support de BlueXP) sert d'ID d'abonnement au support. Chaque abonnement au support BlueXP au niveau du compte doit être enregistré.</block>
  <block id="f9e05c2b383e3f11e3b4bebbe8952225" category="paragraph">L'enregistrement permet de proposer des fonctionnalités telles que l'ouverture de tickets de support et la génération automatique de tickets de support. L'inscription est terminée en ajoutant des comptes du site de support NetApp (NSS) à BlueXP, comme décrit ci-dessous.</block>
  <block id="856edc4caec68fece6859c4be9360f3c" category="section-title">Enregistrez votre compte pour bénéficier du support NetApp</block>
  <block id="2d6573b6ae4c51dc24e58109473f2490" category="paragraph">Pour vous inscrire au support et activer le support, un utilisateur de votre compte doit associer un compte sur le site de support NetApp à sa connexion BlueXP. Le fait de vous inscrire au support NetApp dépend de la présence ou non d'un compte sur le site de support NetApp (NSS).</block>
  <block id="bf4c731c0ee7f60c8018ad8f96828dda" category="section-title">Client existant avec un compte NSS</block>
  <block id="7e177185e7eddff33dd8f3aeb7551132" category="paragraph">Si vous êtes client NetApp avec un compte NSS, il vous suffit de vous inscrire pour obtenir du support dans BlueXP.</block>
  <block id="0307a12e5749f8dd930472ee78f69d2c" category="list-text">Dans le coin supérieur droit de la console BlueXP, sélectionnez l'icône Paramètres, puis sélectionnez *informations d'identification*.</block>
  <block id="f19ab635e6d5f884a22ee4ce067fdbfd" category="list-text">Sélectionnez *informations d'identification utilisateur*.</block>
  <block id="0c788a722f31f8f0cf36539ee04615cf" category="list-text">Sélectionnez *Ajouter des informations d'identification NSS* et suivez l'invite authentification du site de support NetApp (NSS).</block>
  <block id="cfc5506589d5a4d055e721267d5f0732" category="list-text">Pour confirmer que le processus d'enregistrement a réussi, sélectionnez l'icône aide et sélectionnez *support*.</block>
  <block id="8add4eb0d3f6ce61d374f3df3ee4eadf" category="paragraph">La page *Ressources* doit indiquer que votre compte est enregistré pour le support.</block>
  <block id="10c56875db7a47f791d653e5d5bff0e9" category="inline-image-macro">Capture d'écran affichant un numéro de série de compte, une case à cocher verte et le texte enregistré pour le support.</block>
  <block id="fa7897454f637026faa3e00ccbfec239" category="paragraph"><block ref="fa7897454f637026faa3e00ccbfec239" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="d9a01bdcfab6f0a10fc126999b4d5988" category="paragraph">Notez que les autres utilisateurs BlueXP ne verront pas ce même statut d'enregistrement de support s'ils n'ont pas associé de compte sur le site de support NetApp à leur identifiant BlueXP. Toutefois, cela ne signifie pas que votre compte BlueXP n'est pas enregistré pour le support. Tant qu'un utilisateur du compte a suivi ces étapes, votre compte a été enregistré.</block>
  <block id="1ff5aefce774ec72a211f2b3bb10b950" category="section-title">Client existant mais aucun compte NSS</block>
  <block id="bdd862f49d428a850400bcf2f53cdaf2" category="paragraph">Si vous possédez déjà des licences et des numéros de série NetApp, mais que vous possédez un compte NSS, vous devez créer un compte NSS et l'associer à votre connexion BlueXP.</block>
  <block id="5b2b7f628f804bcb786a097c7e45aa41" category="inline-link">Formulaire d'inscription de l'utilisateur du site de support NetApp</block>
  <block id="0c4a8b62da9473fbd5401273c4f85ee0" category="list-text">Créez un compte sur le site de support NetApp en complétant le<block ref="041bcb6d9bdf91f7d6ac92ae3a196e12" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="d61c9f72493817776f392db42ac446a2" category="list-text">Veillez à sélectionner le niveau d'utilisateur approprié, qui est généralement *client/utilisateur final NetApp*.</block>
  <block id="5226d4ec1f4f81b740cbbd27635b441f" category="list-text">Veillez à copier le numéro de série du compte BlueXP (960xxxx) utilisé ci-dessus pour le champ Numéro de série. Le traitement du compte sera ainsi accéléré.</block>
  <block id="0499bba105f8a891a2c671f1ba99dd34" category="list-text">Associez votre nouveau compte NSS à votre connexion BlueXP en suivant les étapes décrites sous <block ref="2f3aba04ec49ee5f0573a6c80a1b9df2" category="inline-xref-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="e9b1f53d6cabb3394833a4e102eb6a69" category="section-title">Découvrez la toute nouvelle gamme NetApp</block>
  <block id="c20c107d0d4eef6351660f3590324232" category="paragraph">Si vous êtes nouveau chez NetApp et que vous ne disposez pas d'un compte NSS, effectuez chacune des étapes ci-dessous.</block>
  <block id="f5d7029ed18f998c0a9d780b2554e538" category="list-text">Recherchez le numéro de série de votre identifiant de compte sur la page des ressources de support.</block>
  <block id="b50f0a46135bcb7083b1f2f82032fc26" category="inline-image-macro">Capture d'écran du menu aide où support est la première option répertoriée</block>
  <block id="55adf589d087b17fca134b34f65498ed" category="paragraph"><block ref="55adf589d087b17fca134b34f65498ed" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="dd50e314c18933734174c1156dd9237f" category="inline-link">Site d'inscription au support NetApp</block>
  <block id="78f94e749b89d69dcbf3baff21ccb958" category="list-text">Accédez à<block ref="e1c4be66250fd76d5c52bfe2cb7daee2" category="inline-link-rx"></block> et sélectionnez *Je ne suis pas un client NetApp enregistré*.</block>
  <block id="d4f633ef130727b2776fa7f45024ca7d" category="list-text">Remplissez les champs obligatoires (ceux avec des astérisques rouges).</block>
  <block id="1128fc8d5ec64880f4d49337ed798d31" category="list-text">Dans le champ *Product Line*, sélectionnez *Cloud Manager*, puis votre fournisseur de facturation applicable.</block>
  <block id="50a1dc01b7312307c34a888071586955" category="list-text">Copiez le numéro de série de votre compte à l'étape 2 ci-dessus, vérifiez sa sécurité, puis lisez la Déclaration de confidentialité des données NetApp.</block>
  <block id="3a24c87c9971d2011b4df223718f84b4" category="paragraph">Un e-mail est immédiatement envoyé à la boîte aux lettres fournie pour finaliser cette transaction sécurisée. Assurez-vous de vérifier vos dossiers de courrier indésirable si l'e-mail de validation n'arrive pas dans quelques minutes.</block>
  <block id="03413baeca1ff7222737d8ce299bd4e8" category="list-text">Confirmez l'action à partir de l'e-mail.</block>
  <block id="201080500e946070a2e4873042507c77" category="paragraph">La confirmation de la soumission de votre demande à NetApp et vous recommande de créer un compte sur le site de support NetApp.</block>
  <block id="cc8b0535948da368f832027c19b7f853" category="list-text">Veillez à copier le numéro de série du compte (960xxxx) utilisé ci-dessus pour le champ Numéro de série. Le traitement du compte sera ainsi accéléré.</block>
  <block id="684375e279a289295b72a006d93e2c4c" category="paragraph">NetApp devrait vous contacter au cours de ce processus. Il s'agit d'un exercice d'intégration unique pour les nouveaux utilisateurs.</block>
  <block id="5cdee814e2d9ba3490a8f16d00c65759" category="paragraph">Une fois que vous possédez votre compte sur le site de support NetApp, associez-le à votre connexion BlueXP en suivant les étapes décrites sous <block ref="2f3aba04ec49ee5f0573a6c80a1b9df2" category="inline-xref-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="1d949c7c5600289e10795f178278edd1" category="section-title">7 juillet 2024</block>
  <block id="9bab53a02593423437540c8ac9802fde" category="paragraph">La version initiale permet d'utiliser VMware migration Advisor pour analyser les configurations actuelles de vos serveurs virtuels dans les environnements vSphere sur site, et de générer un plan de déploiement des infrastructures de serveurs virtuels recommandées dans VMware Cloud on AWS et d'utiliser des systèmes de fichiers Amazon FSX for NetApp ONTAP personnalisés en tant que datastores externes.</block>
  <block id="1a61f87dd9021f3f5868a4a4418a6116" category="sidebar">Rationalisez les migrations des environnements vSphere sur site vers VMware Cloud sur AWS et implémentez des systèmes de fichiers FSX pour ONTAP personnalisés en tant que datastores externes.</block>
  <block id="be11c74c1dd7f307bb80183a90dc2067" category="sidebar">Commencez</block>
  <block id="9faf81d72d2e94d2a3b1079129468863" category="sidebar">Utilisez VMware migration Advisor</block>
  <block id="1a686aeebb374b70871c49c0a3a9e04d" category="sidebar">Connectez les systèmes de fichiers FSX pour ONTAP à VMware Cloud sur AWS</block>
  <block id="114262d24985ba4272fb41b60a7a9b81" category="sidebar">Documentation sur les workloads VMware</block>
  <block id="7d0ee6fed10d3d4e5c9ee496729ab519" category="sidebar">Notes de mise à jour</block>
  <block id="33871b6190a8d5adbe8b15282054766c" category="sidebar">Quoi de neuf</block>
  <block id="48b99c17fb09e3417fa2dfdd982e21b8" category="sidebar">Connectez FSX pour ONTAP à VMware Cloud sur AWS</block>
  <block id="0adc03eac86772ad2c75c8f140be417e" category="sidebar">Connaissances et support</block>
  <block id="b315d9d256afa359134156c4a3ba121a" category="list-text">Vous devez avoir créé le fichier d'inventaire à partir de vos systèmes existants en utilisant le collecteur VM de migration Advisor (fichier .csv) ou en utilisant RVTools (fichier.xlsx).</block>
  <block id="a268e8a21767df1e979dcf4c47b6f464" category="doc">Migrez vers Amazon EC2</block>
  <block id="d33a9cde7de06ccdf8aba953dd2aeb0d" category="list-text">Exécutez le script du collecteur de données que vous avez téléchargé et spécifiez l'option de collecte de données pour les statistiques de VM « quotidiennes » ou « horaires ».</block>
  <block id="8109466383788459676a9b2ec067ebe7" category="paragraph">Le script génère un fichier compressé avec un horodatage dans le nom du répertoire de travail actuel. Le fichier .zip contient une liste de toutes les machines virtuelles et de leurs propriétés, ainsi que leurs données d'IOPS et de débit.</block>
  <block id="10ffe7f124f69e3702ce69e56c43925c" category="paragraph"><block ref="cd808e8fbbf761268520721bfefac00c" category="inline-link-rx"></block>Pour plus de détails, reportez-vous au chapitre « Paramètres de ligne de commande » dans le.</block>
  <block id="bf9f27fc21322ff6302a870d86e2e722" category="inline-link-macro">Créez un plan de déploiement Amazon EC2 à l'aide de l'outil de conseil de migration</block>
  <block id="414196819b55791be7e7314c3ef3e1cb" category="paragraph"><block ref="256f57bc6446332fd4641ea86650235a" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="f04f84e2375dd70545e2146f2d203aa3" category="paragraph">La page principale de VMware migration Advisor s'affiche.</block>
  <block id="0c9cddf33e5d4dde0908a43c0281f4c9" category="inline-link-macro">Créez un plan de déploiement VMware Cloud on AWS à l'aide de l'outil de conseil en migration</block>
  <block id="4768fe1dcba86ded88bcf4933b3796e9" category="paragraph"><block ref="a42505b35c6e27042bbc626caf0dab0e" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="4b4cbcf57cb0bd98e4741d1d43b22196" category="list-title">Configuration requise pour les déploiements dans VMware Cloud on AWS</block>
  <block id="8c762f17b3d2ee1292e4c6d599e3c4f4" category="paragraph">Si vous déployez sur VMware Cloud on AWS, assurez-vous de le déployer dans un VPC différent du VPC dans lequel le cloud VMware sur AWS est déployé.</block>
  <block id="d738890a4c9a0f96c08ae0ba66a626a1" category="doc">Créez un plan de déploiement pour Amazon EC2 à l'aide du conseiller de migration</block>
  <block id="12108488b525984a76d1a39aeb4948cb" category="paragraph">Vous pouvez migrer les configurations de serveurs virtuels actuelles dans les environnements vSphere sur site vers des serveurs virtuels dans Amazon EC2 et utiliser des systèmes de fichiers Amazon FSX pour NetApp ONTAP personnalisés en tant que datastores externes.</block>
  <block id="5dff619fafdcb02708f9c4517a7bb8fe" category="list-text">Vous devez avoir créé le fichier d'inventaire à partir de vos systèmes existants en utilisant le collecteur VM de migration Advisor (fichier .zip) ou en utilisant RVTools (fichier.xlsx).</block>
  <block id="212e4a78a96c4a6a7cb8d8168f38a132" category="list-text">Dans la section _considérations relatives à la capacité cible et à la protection_, sélectionnez l'une des options de stockage suivantes.</block>
  <block id="2371c65768dba03d44190d2797940527" category="list-text">*Taux moyen de réduction des données* : choisissez parmi les trois ratios communs de réduction des données. Sélectionnez « 1:1 - aucune réduction », « 1:1.25 - 20 % de réduction » ou « 1:1.5 - 33 % de réduction ».</block>
  <block id="905bff561253ba917bae9754d8ea5aa3" category="paragraph">Notez que si vous sélectionnez une quantité inférieure à 20 %, vous ne pourrez pas créer de snapshots de volume pour la protection et les sauvegardes à long terme.</block>
  <block id="695c53d6a8635c5bd280e1390644dcd5" category="list-text">*Protection de snapshot VM* : activez cette option pour protéger les machines virtuelles avec des snapshots.</block>
  <block id="80a8fb685950a12df8093b0708b54241" category="paragraph">Le haut de la page décrit le coût mensuel de tous les VM déployés et de tous les systèmes de fichiers FSX pour ONTAP. Vous pouvez développer chaque section pour afficher des détails sur la configuration du système de fichiers Amazon FSX for ONTAP recommandée, la répartition des coûts estimés, la configuration des volumes, les hypothèses de dimensionnement et les avertissements techniques.</block>
  <block id="be0af0f3e1f270dc982344a36c5f734f" category="paragraph">Lorsque vous migrez vers VMware Cloud, vous pouvez utiliser le conseiller de migration pour créer un plan de déploiement pour les scénarios suivants :</block>
  <block id="dafb3c70bc12caaeab402760a87e98d9" category="inline-xref">Pour migrer votre environnement vSphere sur site vers le cloud VMware.</block>
  <block id="59bf0f7e79d795451ad94f36b9896e02" category="list-text"><block ref="d7d9086f96876c516cd0685f13fc1fe9" category="inline-xref-macro-rx"></block></block>
  <block id="547bc0b99ec96bc4efdb00bc0ff7eccd" category="list-text">*Taux moyen de réduction des données* : choisissez parmi les trois valeurs communes de sélection de réduction des données. Sélectionnez « 1:1 - aucune réduction », « 1:1.25 - 20 % de réduction » ou « 1:1.5 - 33 % de réduction ».</block>
  <block id="9b33daba55511d7238a85d7736fbd98f" category="list-text">*VSAN Fault Tolerance* : sélectionnez le niveau de tolérance de panne requis pour les machines virtuelles. Vous pouvez choisir « Auto », qui est recommandé, ou parmi une variété de niveaux RAID.</block>
  <block id="d76132d0cba84b58ca2dcb647eda106b" category="paragraph">Amazon FSX for NetApp ONTAP est un datastore NFS externe basé sur le système de fichiers ONTAP de NetApp qui peut être connecté aux instances Amazon EC2 ou aux clusters VMware Cloud on AWS vSphere. Inutile d'ajouter des hôtes pour augmenter la disponibilité du stockage ; utilisez plutôt FSX pour les volumes ONTAP en tant que datastores externes pour compléter les datastores VSAN. Vous disposez ainsi d'une infrastructure de stockage virtualisée, haute performance et flexible, capable d'évoluer indépendamment des ressources de calcul.</block>
  <block id="1050240de009d728cf8820bddb4f10af" category="paragraph">L'outil de conseil pour la migration peut vous aider à déplacer des machines virtuelles (VM) sur site et leurs données, s'exécutant sur tous les datastores VMware pris en charge, vers des datastores Amazon EC2 ou VMware Cloud, qui incluent des datastores NFS supplémentaires sur un système de fichiers FSX pour ONTAP.</block>
  <block id="d371f01eca51770f71308170e7000111" category="list-text">Déterminez les serveurs virtuels à migrer vers Amazon EC2 ou VMware Cloud sur AWS</block>
  <block id="060a8c21670f2278959efb3bd6dcdbf8" category="paragraph">Le conseiller pour la migration prend en charge la planification de la configuration d'une instance Amazon EC2 ou d'un cluster VMware Cloud sur AWS connecté à un seul système de fichiers FSX pour ONTAP.</block>
  <block id="794575b7b1daf584d278fad81412fd2b" category="paragraph">Le transfert d'une partie de votre infrastructure actuelle vers Amazon EC2 ou VMware Cloud on AWS à l'aide d'Amazon FSX for ONTAP en tant que datastores NFS externes offre les avantages suivants :</block>
  <block id="5cf77a6cd1a6546f96141615c376acb2" category="inline-link">Consultez la documentation VMware HCX</block>
  <block id="1cdaa881e46a57173b4ffb5ec3faacc3" category="paragraph"><block ref="cef3bc29c9f27088570c1e3262538cf8" category="inline-link-rx"></block> pour plus d'informations.</block>
  <block id="e893ba46613a19a9294b7b151c4df83e" category="summary">Lancez-vous avec VMware migration Advisor pour migrer votre infrastructure actuelle vers Amazon EC2 en utilisant Amazon FSX pour ONTAP en tant que datastores NFS externes.</block>
  <block id="9cd1f8c893219dcc9697141d6585e5d9" category="paragraph"><block ref="ab4df44eb8806514d8649fc0b63ead31" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="d645e6b9cc715485914696dcaeed7e40" category="paragraph">Lancez l'assistant de migration VMware et sélectionnez les machines virtuelles que vous souhaitez migrer vers l'infrastructure Amazon EC2 en utilisant un système de fichiers Amazon FSX pour ONTAP en tant que datastores NFS externes. Vous pouvez apporter des modifications avant d'enregistrer le plan.</block>
  <block id="362f02ec410356642b41d807749588d9" category="paragraph"><block ref="d6918f6a6163624fe27be3a8b64bdb49" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="2f2f1ce9d4f5decb03f093128a1fc15e" category="paragraph">Déployez le nouveau système de fichiers FSX pour ONTAP qui fournira les datastores de vos machines virtuelles dans votre infrastructure Amazon EC2.</block>
  <block id="aebd84094284845d3e849298624e3ce8" category="sidebar">Démarrage rapide : migrez vers VMware Cloud sur AWS</block>
  <block id="a529cc49011230ace4aa0d605878b3a7" category="sidebar">Démarrage rapide : migrez vers Amazon EC2</block>
  <block id="381900c88e88ebdef33aeaaba326b5d9" category="sidebar">Migrez vers VMware Cloud on AWS</block>
  <block id="aaa94acfa678f349154ecc14f4c48e40" category="sidebar">Démarrage rapide de la migration vers VMware Cloud sur AWS</block>
  <block id="8ca85249d2f6a1036c376d3281e10cd7" category="sidebar">Démarrage rapide de la migration vers Amazon EC2</block>
  <block id="2792e29ba30bdded6461ac9b9f0816a4" category="doc">Améliorations de VMware migration Advisor</block>
  <block id="2dbb83c0d88f8aa5c12c5445b2b248ee" category="paragraph"><block ref="2dbb83c0d88f8aa5c12c5445b2b248ee" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="34229287aee7a67f52f7e30d46d92cf7" category="paragraph">Consultez ces informations pour en savoir plus sur les avantages de l'assistant de migration.</block>
  <block id="3389e3985ea11023e4391a5a8e11e3c2" category="list-text">Lorsque vous êtes prêt, sélectionnez *commençons*.</block>
  <block id="ef3c7f794852a9bd24d0e9c87cce7d80" category="paragraph">Le haut de la page estime les économies mensuelles pour les systèmes de fichiers FSX pour ONTAP et les volumes EBS. Vous pouvez développer chaque section pour afficher les détails de la configuration suggérée du système de fichiers, la répartition estimée des économies, les hypothèses et les clauses de non-responsabilité techniques.</block>
  <block id="d30cddb743993744da7757e5dc8d38a4" category="paragraph">Si vous prévoyez un nouveau déploiement similaire à un plan de déploiement existant que vous avez utilisé auparavant, vous pouvez importer ce plan, apporter des modifications, puis l'enregistrer en tant que nouveau plan de déploiement.</block>
  <block id="3197d9ffc65dc1fe1469440d8891e79d" category="doc">Aide de VMware migration Advisor sur le taux de réduction des données</block>
  <block id="10ced15d9df199f8cb002561b8728770" category="paragraph">Cette version de Workload Factory pour VMware est dotée d'un assistant de réduction des taux de données. L'assistant de réduction des taux de données vous aide à décider quel ratio convient le mieux à votre inventaire et à votre environnement de stockage VMware lors de la préparation de l'intégration au cloud AWS.</block>
  <block id="dc9ea462821ad27445bd89faaafc765c" category="paragraph">Sélectionnez *Aidez-moi à décider* si vous n'êtes pas sûr du ratio à choisir. La boîte de dialogue _Assistant ratio de réduction des données_ s'affiche. Sélectionnez toutes les déclarations qui s'appliquent à l'inventaire et à l'état de stockage de vos ordinateurs virtuels. L'assistant recommande un taux de réduction de données approprié. Sélectionnez *appliquer* pour utiliser le ratio recommandé.</block>
  <block id="0a51c23a9b33a88216f2dbd3a38c1be3" category="doc">Version initiale de l'usine de workloads pour VMware</block>
  <block id="c9b4182f157d4d581536f53df8cd512d" category="paragraph">L'usine de workloads pour VMware prend désormais en charge la migration vers Amazon EC2 à l'aide de VMware migration Advisor.</block>
  <block id="21558f6938275b17b39171353ad95a65" category="paragraph">Cette version de l'usine de workloads pour VMware offre des fonctionnalités améliorées et une meilleure stabilité, ainsi que la possibilité d'importer et d'exporter des plans de migration lors de l'utilisation de VMware migration Advisor.</block>
  <block id="dcafe9cce796ce855e87b270f0a5af59" category="inline-link">expériences de la console</block>
  <block id="11bdb1b485383914846d0ec01ecbf8da" category="list-text">Connectez-vous à l'usine de la charge de travail à l'aide de l'un des<block ref="17b71e2884d56fdbadfe752689dbd4d6" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="d976ce7b00249b4ad474f3d0bbefedbc" category="summary">Après avoir vérifié que la solution FSX pour le système de fichiers ONTAP recommandée, ou dans certains cas, répond exactement à vos exigences, vous pouvez utiliser l'usine de workloads pour déployer le système dans votre environnement AWS.</block>
  <block id="8d3bf2572336618eb2a21a708a9e620f" category="paragraph">Après avoir vérifié que le système de fichiers FSX pour ONTAP recommandé (ou plusieurs systèmes de fichiers dans certains cas) répond exactement à vos exigences, vous pouvez utiliser l'usine de workloads pour déployer le système dans votre environnement AWS.</block>
  <block id="a17419346eeea7a8b754d54e457aad0b" category="list-text">*Informations d'identification AWS* : sélectionnez ou ajoutez des informations d'identification qui donneront à Workload Factory les autorisations nécessaires pour créer directement votre système de fichiers FSX pour ONTAP. Vous pouvez également sélectionner le code CloudFormation dans Codebox et déployer vous-même le système de fichiers FSX pour ONTAP dans AWS.</block>
  <block id="894106a56db6962222de989043e29e02" category="summary">NetApp prend en charge l'usine de workloads de plusieurs manières. De nombreuses options d'auto-assistance gratuites sont disponibles 24 h/24 et 7 j/7, comme des articles de la base de connaissances (KB) et un forum communautaire. Votre inscription au support inclut un support technique à distance via la création de tickets en ligne.</block>
  <block id="b634387d5ccb17a06840d1d9c30bd867" category="summary">Connectez-vous à la fabrique de workloads NetApp pour accéder à VMware migration Advisor. Suivez les étapes de l'assistant pour créer un plan de déploiement ou de migration personnalisé en fonction de vos besoins.</block>
  <block id="4655d005e18493e9c2617e1a9431b6f9" category="paragraph">Notez que vous devez disposer d'un nom d'utilisateur et d'un mot de passe pour accéder à l'usine de la charge de travail. Si vous n'y avez pas accès, créez un compte maintenant. Voir les instructions<block ref="8d9a8b8727a696c09218527f7717c32e" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="f8ca7604a7d532f5f35cb42769a74291" category="list-text">Vous devez avoir accès au fichier d'inventaire à partir du système sur lequel vous vous connectez à l'usine de la charge de travail.</block>
  <block id="49560c1c66151469e4510dc332719b0f" category="list-text">Sélectionnez le type de fichier d'inventaire que vous utiliserez pour remplir l'usine de la charge de travail avec votre configuration de machine virtuelle actuelle et sélectionnez *Suivant*.</block>
  <block id="9b6fcbe67fd66ce427a7c15ff055c322" category="paragraph">Vous devez avoir accès au fichier .json du plan de déploiement existant à partir du système sur lequel vous vous connectez à l'usine de la charge de travail.</block>
  <block id="70cb57a8d5d75d8762d6b082d319dec7" category="inline-link">présentation de l'usine des charges de travail</block>
  <block id="41dde101808f5228034390c3766fcad7" category="paragraph">Pour plus d'informations sur l'usine de charge de travail, reportez-vous au<block ref="5b162ed7e5df7e2d72a6505743e2b555" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="80d4b078f6c58ce0995857130402115f" category="paragraph">Avant de commencer, vous devriez avoir une compréhension de<block ref="34271bc3c8a46444362a7c5af7a1adeb" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="2fd605c5fdf1d57ba01b68838e68dc27" category="paragraph-title"><block ref="58f667aaf05f87159670e12bd9bc076b" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> Connectez-vous à l'usine de la charge de travail</block>
  <block id="d9eebdefd5feceb309eadc305ce81e6f" category="inline-link">configurez un compte avec une usine de charges de travail</block>
  <block id="113933a0a6b3eb57d22f707e6384bd49" category="paragraph">Vous devez vous<block ref="5eb9de2715b74ed434f03d8a9fef9b70" category="inline-link-rx"></block> connecter à l'aide de l'un des<block ref="17b71e2884d56fdbadfe752689dbd4d6" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="c01367c7ec78f01defe37cab59b14851" category="paragraph"><block ref="d162e97fcdf643050da77419fb18d12e" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="65b67cfacaf9f942b7e72202ad4253cf" category="paragraph"><block ref="f440c867abbb2e895fda5fc4c7c4b4d3" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="99518c9c883f7beb3f0b6f82063520fd" category="inline-link-macro">Découvrez comment connecter vos systèmes de fichiers FSX pour ONTAP</block>
  <block id="0df1d5b9b1a14b5b9e7736c356eb7cb8" category="paragraph"><block ref="45ba3a90dd25508f5576e9402f61bd51" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="056634bec4a153903ebb9b769277f4d7" category="summary">Avant d'ouvrir un dossier de demande de support auprès du support technique NetApp, vous devez ajouter un compte sur le site de support NetApp à l'usine de la charge de travail, puis vous inscrire au support.</block>
  <block id="034aea94174faaaaa75a9f1c1ac4b15a" category="summary">Découvrez les nouveautés du composant VMware migration Advisor de l'usine de workloads.</block>
  <block id="c3aaf7c410f8a7244dafe42037dc12ce" category="sidebar">Fabrique de workloads BlueXP  pour la documentation VMware</block>
  <block id="1d194f6c398ca78aaffd8c430203e1ec" category="doc">Améliorations d'Amazon EC2 migration Advisor</block>
  <block id="1e5e06dbbf4cb0bb655126bc90757161" category="paragraph">Cette version de l'usine de workloads BlueXP  pour VMware apporte plusieurs améliorations à l'expérience de migration Advisor :</block>
  <block id="80384840ba856b44e35be4918f28a26b" category="list-text">*Collecte de données* : l'usine de workloads BlueXP  pour VMware prend en charge la possibilité de collecter des données pour une période spécifique lorsque vous utilisez le conseiller de migration.</block>
  <block id="2e47bf0e10f6acdee08b3889dc872c4c" category="list-text">*Sélection VM* : l'usine de workloads BlueXP  pour VMware prend désormais en charge la sélection des machines virtuelles que vous souhaitez inclure dans votre déploiement de migration.</block>
  <block id="3f4f1b85f4effee9c5e9ae9034f0e684" category="list-text">*Quick vs Advanced Experience* : lorsque vous utilisez le conseiller de migration, vous pouvez désormais choisir une expérience de migration rapide, en utilisant RVTools, ou l'expérience avancée, qui utilise le collecteur de données de migration Advisor.</block>
  <block id="c20f4c2c66d387d7831ea5e0b0ec1825" category="list-text">Sélectionnez la mosaïque *Detailed planning* et sélectionnez *Next*.</block>
  <block id="a9c684bfbdda0fc1f3c7654eb995d2a2" category="paragraph">La fenêtre Codebox s'affiche sur le côté droit de la page.</block>
  <block id="9f0b77a1e3095470cfdf1a84bf5cf034" category="list-text">Dans la fenêtre Codebox, sélectionnez soit <block ref="a800f53f7ef8a18e067b4b267fa3a526" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> pour enregistrer le script du collecteur de données de migration Advisor (nommé « list-vm.ps1 ») sur le système cible, soit <block ref="4b7dbf915ce902400e3f4172621123eb" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block>pour copier le script afin de le coller sur le système approprié.</block>
  <block id="cc4870c19a7e10403dc983ef555a28d0" category="list-text">Choisissez le niveau de détail et la méthode que vous préférez lors de la création d'un plan de déploiement :</block>
  <block id="5586b276ee5d10073c88e1ba47359329" category="list-text">*Évaluation rapide* : cette option utilise un fichier d'inventaire RVTools pour récupérer des informations sur vos machines virtuelles au cours d'un processus accéléré, ce qui donne un modèle de conception pour votre migration vers le cloud.</block>
  <block id="7e3cc0b2d801781d73ed00ce40074dfe" category="paragraph">La page *préparer l'intégration au cloud AWS* s'affiche.</block>
  <block id="23ad7ab0fd343203832fd708d413ee18" category="list-text">Dans la section _VM configuration upload_, sélectionnez <block ref="db832e36fbdf71ec25bff4aa1993346d" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> et sélectionnez le fichier .xlsx créé par RVTools.</block>
  <block id="b201be50fb24455e1169e30ba042483c" category="list-text">*Région* : sélectionnez la région dans laquelle les systèmes de fichiers Amazon FSX pour NetApp ONTAP seront déployés. Pour optimiser les performances et la rentabilité, il s'agit généralement de la même région que celle où votre SDDC Amazon EC2 existant est déployé.</block>
  <block id="3b4b72587570c96b11427b0d7983dc63" category="list-text">Choisissez un niveau de performances prévu pour les machines virtuelles de cette région. Nous vous recommandons de commencer par un paramètre d'IOPS plus petit. Une fois le système de fichiers créé, vous pouvez augmenter les IOPS SSD provisionnées au fur et à mesure que les charges de travail sont migrées ou déployées :</block>
  <block id="8322562b9931621dac341ec2891a8ed7" category="list-text">*Performances standard à élevées* : pour les machines virtuelles avec des débits d'E/S moyens compris entre 20 et 5000 IOPS.</block>
  <block id="fe6746d68f60ac87ac812195dbe0ba44" category="list-text">*Très hautes performances* : pour les machines virtuelles avec des débits d'E/S moyens supérieurs à 5000 IOPS.</block>
  <block id="def2319cb1ab48e55abf938aae0948be" category="list-text">*Performances très faibles* : pour les machines virtuelles avec des débits d'E/S moyens inférieurs à 20 IOPS.</block>
  <block id="4db7ab627ca2119e30a51c404a814e9f" category="list-text">Sur la page *classifier*, passez en revue les informations VM, les règles de classification de volume, les affectations de volume et la liste des volumes qui seront migrés dans le cadre du déploiement, puis sélectionnez *Suivant*.</block>
  <block id="6e8e51789a8fdf8319fae75541361b0d" category="list-text">Sur la page *Package*, examinez les instances EC2 et les volumes affectés à différents clusters FSX pour ONTAP, puis sélectionnez *Suivant*.</block>
  <block id="45de7b9580db1698613b43e8b89bb740" category="list-text">Sur la page *Plan de révision*, passez en revue les économies mensuelles estimées et les estimations de coûts pour tous les ordinateurs virtuels que vous prévoyez de migrer.</block>
  <block id="fc48377a5cd8e99f7049cbb809dc2995" category="list-text">Dans la section _VM configuration upload_, sélectionnez <block ref="db832e36fbdf71ec25bff4aa1993346d" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> et sélectionnez le fichier .zip créé par le collecteur de données de migration Advisor.</block>
  <block id="7e06858f263dfcb3b89a2b54389be478" category="list-text">Dans la section _considérations relatives à l'inventaire des machines virtuelles_, sélectionnez la région dans laquelle les systèmes de fichiers Amazon FSX pour NetApp ONTAP seront déployés. Pour optimiser les performances et la rentabilité, il s'agit généralement de la même région que celle où votre SDDC Amazon EC2 existant est déployé.</block>
  <block id="518090cfd67cd9305ed824ac9e5cc06e" category="paragraph">Vous pouvez sélectionner *Done* pour revenir à la page VMware migration Advisors.</block>
  <block id="7726d5796471d8b93e1bd91aa1db9caa" category="list-text">Sélectionnez *Importer plan*.</block>
  <block id="d117b15d4decf0a56ccac3c38c271055" category="list-text">Sélectionnez le fichier de plan .json existant que vous souhaitez importer dans le conseiller de migration, puis sélectionnez *Ouvrir*.</block>
  <block id="fbcf13b4033589220687bf9717dd7cda" category="summary">BlueXP  Workload Factory pour VMware fournit des outils pour déplacer vos données des systèmes sur site vers VMware Cloud on AWS (VMC) ou Amazon EC2.</block>
  <block id="76882d4f1c13ac2d5609c95803006de5" category="doc">Découvrez la fabrique de workloads BlueXP  pour VMware</block>
  <block id="878b0838fec14a308c058b697894e8b9" category="section-title">Quelle est l'usine de workloads BlueXP  pour VMware ?</block>
  <block id="b9fb9729caa36dac48ae61f984d2ec85" category="paragraph">BlueXP  Workload Factory pour VMware fournit un conseiller de migration qui vous permet d'analyser les configurations actuelles de vos serveurs virtuels dans les environnements vSphere sur site. L'expert en migration génère ensuite un plan pour déployer les infrastructures de serveurs virtuels recommandées vers les clusters Amazon EC2 ou VMware Cloud sur AWS vSphere et utilise les systèmes de fichiers Amazon FSX pour NetApp ONTAP personnalisés en tant que datastores externes.</block>
  <block id="428b0b39be2352757edeb5f9f12a7bdd" category="inline-link">Usine de workloads BlueXP</block>
  <block id="7cf449620aa459bc5c449db69b07e507" category="paragraph"><block ref="7cf449620aa459bc5c449db69b07e507" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="f292a76e9c79b833f21da297f0ad751c" category="doc">Capture de vos configurations de serveurs virtuels avant de migrer vers Amazon EC2 avec les workloads VMware</block>
  <block id="3a23349f8d161f7653f1e95b602af0f5" category="doc">Capturez vos configurations de machines virtuelles avant de migrer vers VMware Cloud avec les workloads VMware</block>
  <block id="3173329d2df7808ef89c684e36fe95db" category="doc">Déployez le système de fichiers FSX pour ONTAP recommandé par les workloads VMware</block>
  <block id="bbdbb1a9bdd5ede393b6116d9f10e1dc" category="doc">Obtenez de l'aide avec la fabrique de workloads BlueXP  pour VMware</block>
  <block id="d426ad1d2770909e76d9ec998753048e" category="doc">Créez un plan de déploiement pour Amazon EC2 à l'aide de VMware workloads migration Advisor</block>
  <block id="9aed60fda8e95affae05b540b6cbe03a" category="doc">Créez un plan de déploiement pour VMware Cloud on AWS à l'aide de VMware workloads migration Advisor</block>
  <block id="9e568012fe6f23b1555756d444007015" category="doc">Mentions légales relatives à la fabrique de workloads BlueXP  pour VMware</block>
  <block id="6ea93b9b9da308faf45f55074d8c73cb" category="doc">Migrez vos données vers la nouvelle infrastructure avec l'usine de workloads BlueXP  pour VMware</block>
  <block id="09bf5c9e5640bf75b6e024bb49783cc9" category="doc">Démarrage rapide de la migration vers Amazon EC2 à l'aide de VMware workloads migration Advisor</block>
  <block id="ecdd552e8f9e5da2a61e6db8b8030056" category="doc">Démarrage rapide de la migration vers VMware Cloud on AWS à l'aide de VMware workloads migration Advisor</block>
  <block id="9db9ff1e14360eb723369155da355a69" category="doc">Inscrivez-vous pour bénéficier de la prise en charge de l'usine de workloads BlueXP  pour VMware</block>
  <block id="06d7f560c7d6e855b18ae8d7b5014e05" category="doc">Nouveautés de l'usine de workloads BlueXP  pour VMware</block>
  <block id="cde718e2f0bf0ef80eb31becc18c4787" category="list-text">*Enregistrer ou télécharger un plan de migration* : vous pouvez maintenant enregistrer ou télécharger un plan de migration et charger le plan de migration pour remplir le conseiller de migration. Lorsque vous enregistrez un plan de migration, celui-ci est enregistré avec votre compte d'usine de charge de travail.</block>
  <block id="42ec77b942403dfbfa1bb7908218848c" category="list-text">*Amélioration de la sélection des machines virtuelles* : l'usine de workloads BlueXP  pour VMware prend désormais en charge le filtrage et la recherche de la liste des machines virtuelles que vous souhaitez inclure dans votre déploiement de migration.</block>
  <block id="b6a4501cc05e54e2e5a513c3b552183a" category="paragraph">NetApp prend en charge de nombreuses manières l'usine de workloads BlueXP  et ses services cloud. De nombreuses options d'auto-assistance gratuites sont disponibles 24 h/24 et 7 j/7, comme des articles de la base de connaissances (KB) et un forum communautaire. Votre inscription au support inclut un support technique à distance via la création de tickets en ligne.</block>
  <block id="261966eaf033c38f6934f2c8fc36d79c" category="paragraph">Pour obtenir un support technique concernant FSX for ONTAP, son infrastructure ou toute solution utilisant le service, reportez-vous à la section « obtention d'aide » de la documentation d'usine des charges de travail de ce produit.</block>
  <block id="5b49df4e58e2a4750acd8bfa8687ccd6" category="paragraph">La documentation d'usine de la charge de travail que vous consultez actuellement.</block>
  <block id="ba51332e265e54eb4295d6e7d057bad8" category="paragraph">Effectuez des recherches dans la base de connaissances de l'usine de workloads pour trouver des articles utiles permettant de résoudre les problèmes.</block>
  <block id="fc3e8f3c2017c33d444d483913a485ba" category="paragraph">Rejoignez la communauté d'usines de charge de travail pour suivre les discussions en cours ou en créer de nouvelles.</block>
  <block id="ffa18fada5deeeb1e533786297855e7d" category="paragraph">Pour utiliser la fonction *Créer un cas*, vous devez d'abord vous inscrire à l'assistance. Associez vos informations d'identification du site de support NetApp à votre identifiant d'usine de charge de travail. <block ref="d9fea24984986beabae03291c4b721de" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="e13a5649dfef3a1c76c4be8e463226d7" category="list-text">Dans le coin supérieur droit de la console d'usine de la charge de travail, sélectionnez *aide &gt; support*.</block>
  <block id="246fd576936aa6a7e609ed87c073c207" category="paragraph">La section *Détails de la collecte de données* fournit la plage de dates et le nombre d'heures de données collectées à l'aide du collecteur de données Onboarding Advisor.</block>
  <block id="43edfc2e70d40761eafc22f44f15e60a" category="paragraph">La section *VM Inventory summary* est remplie à partir du fichier d'inventaire pour refléter le nombre de machines virtuelles et la capacité de stockage totale.</block>
  <block id="694a4615408e2c20273a3b2eddddc05f" category="list-text">Sur la page *Scope*, sélectionnez les machines virtuelles à inclure dans la liste de la migration AWS. Vous pouvez filtrer la liste en fonction de l'état d'alimentation de chaque machine virtuelle, ainsi que du data Center et du cluster dans lesquels se trouve la machine virtuelle.</block>
  <block id="a1d4e19ec2439c8dc7cd938fc77c75bf" category="list-text">Sélectionnez *gérer le plan &gt; Exporter un plan* pour enregistrer le plan de migration en tant que modèle au format .json sur votre ordinateur. Vous pouvez importer le plan ultérieurement pour l'utiliser comme modèle lors du déploiement de systèmes présentant des exigences similaires.</block>
  <block id="edb193ada9589bdd34ce3be340dd56b8" category="list-text">Sélectionnez *gérer le plan &gt; Télécharger un rapport* pour télécharger le plan de déploiement au format .PDF afin de distribuer le plan pour examen.</block>
  <block id="12b1a213ece510a085b9e12a71432992" category="list-text">Sélectionnez *gérer le plan &gt; Télécharger le déploiement du stockage d'instance* pour télécharger le plan de déploiement du datastore externe au format .csv afin de pouvoir l'utiliser pour créer votre nouvelle infrastructure de données intelligente basée sur le cloud.</block>
  <block id="365d382b2d9ecca9b0d40171c69b38ff" category="list-text">Effectuez l'une des opérations suivantes :</block>
  <block id="1b0022b023293239665220628da7a16c" category="list-text">Sélectionnez *Charger le plan enregistré*.</block>
  <block id="f3029172ae69383e67245128a26c3e63" category="list-text">Dans la liste, sélectionnez le plan à importer.</block>
  <block id="77e0db0ca8a943ba2d5e456b53ecdf89" category="list-text">Sélectionnez *Charger*.</block>
  <block id="32411f6422d4823926cd1776f5933ad4" category="list-text">Sélectionnez *à partir de mon ordinateur*.</block>
  <block id="ce638fcfafd4d79a49524062225d7fbc" category="paragraph">Le support doit être enregistré pour recevoir le support technique spécifique à l'usine de workloads BlueXP  ainsi qu'à ses solutions et services de stockage. Vous devez vous inscrire au support depuis la console BlueXP , qui est une console web distincte de la fabrique des charges de travail.</block>
  <block id="2cbcc262b0a39ec19c5f69bffccb70fb" category="paragraph">L'inscription au support n'active pas le support NetApp pour un service de fichiers de fournisseur cloud. Pour obtenir de l'aide technique concernant un service de fichiers d'un fournisseur cloud, son infrastructure ou toute solution utilisant le service, reportez-vous à la section « obtention d'aide » de la documentation d'usine de la charge de travail de ce produit.</block>
  <block id="b5cef683aab00353096b98823a237e69" category="section-title">1er septembre 2024</block>
  <block id="c86d184e30a296fa80a6a87a91997466" category="list-text">Dans la mosaïque workloads VMware, sélectionnez *évaluer et planifier*, puis sélectionnez *migrer vers le calcul natif AWS*. L'écran de démarrage de VMware migration Advisor s'affiche.</block>
  <block id="1d9b4d532dc0a6a0e4f5f8e48c2bf2fc" category="list-text">Dans la mosaïque workloads VMware, sélectionnez *évaluer et planifier*, puis sélectionnez *migrer vers VMware Cloud sur AWS*.</block>
  <block id="88ece72bda0e38c0bdca32d19f42a979" category="inline-link-macro">Créez un système de fichiers FSX pour ONTAP en usine de workloads BlueXP</block>
  <block id="5938e9d2f32b91ad793322e2f04a5132" category="paragraph">Suivez les instructions de la section <block ref="81e31fba6bc91e280c1371b9fe439927" category="inline-link-macro-rx"></block> pour déployer le système de fichiers FSX pour ONTAP selon la configuration recommandée par l'usine de workloads. Vous pouvez utiliser les étapes *Advanced create* des instructions pour personnaliser entièrement le système de fichiers.</block>
  <block id="5cf446add0063a0d451a2002cb6ffde0" category="list-text">Sélectionnez *gérer le plan &gt; Enregistrer un plan* pour enregistrer les données du plan de déploiement dans votre compte, ce qui vous permet d'importer le plan ultérieurement pour l'utiliser comme modèle lors du déploiement de systèmes ayant des exigences similaires. Vous pouvez nommer le plan avant de l'enregistrer (le nom d'utilisateur et l'horodatage sont ajoutés au nom que vous indiquez).</block>
  <block id="d69d4fda2d1463d6feef69fc6ea3e76c" category="list-text">Dans la mosaïque workloads VMware, sélectionnez *évaluer et planifier*, puis sélectionnez *migrer vers le calcul natif AWS*.</block>
  <block id="42b7d26c8da56661da79cbe95791968e" category="paragraph">La page *Plan de revue* s'affiche.</block>
  <block id="b989004e18a26f3c98cfe95fa122af6c" category="list-text">Vous pouvez sélectionner *Précédent* pour accéder aux pages précédentes et modifier les paramètres du plan comme décrit dans la section précédente.</block>
  <block id="a788f47234ccaf5adf5a6ea422148ef6" category="list-text">Après avoir personnalisé le plan selon vos besoins, vous pouvez l'enregistrer ou le télécharger au format PDF.</block>
  <block id="8ee9b2adbe4d5a2c623d823af805b9a0" category="list-text">Dans la mosaïque workloads VMware, sélectionnez *évaluer et planifier*, puis sélectionnez *migrer vers VMware Cloud sur AWS*. La page principale de VMware migration Advisor s'affiche.</block>
  <block id="3d749d00ccdbb179e634ecc56aff4377" category="list-text">Exécutez le script de collecteur de données que vous avez téléchargé et spécifiez l'option de collecte de données pour les statistiques de VM « horaire » ou « quotidien ».</block>
  <block id="b2d8e0c32623281035bb9ce3ea340526" category="list-text">*LastHour* collecte les données sur les IOPS et le débit de la dernière heure, par intervalles de 20 secondes.</block>
  <block id="c3aef4fe00d86c06f8e8b666bd7c9f02" category="list-text">*LastDay* collecte les données sur les IOPS et le débit des 24 dernières heures par intervalles de 5 minutes.</block>
  <block id="f0cbed8418df3c7702700c7e26a8bca8" category="paragraph">Vous pouvez éventuellement exécuter le script du collecteur de données sans spécifier d'options ; ceci vous permet de sélectionner la période de collecte de données dans le menu interactif.</block>
  <block id="cd37b5cf2c47ed75e8cfcfb7e7f8bb1f" category="paragraph">Le script du collecteur de VM de NetApp migration Advisor collecte les informations de configuration de VM à partir de votre vCenter, comme RVTools collecte. Cependant, il capture les données de performances de VM actuelles pour fournir des statistiques réelles d'IOPS et de débit en lecture et écriture. Vous pouvez utiliser le script dans l'un des deux modes suivants :</block>
  <block id="883783e9620901e0ec065bb8ae5613d2" category="list-text">Collecte des données horaires</block>
  <block id="f90051c528271959eb69e542599c2556" category="list-text">Collecte quotidienne des données</block>
  <block id="cec87a8931004e5402a3f18575682723" category="paragraph">Cette version de la fabrique de workloads BlueXP  pour VMware apporte plusieurs améliorations à l'expérience de l'outil de conseil en migration Amazon EC2 :</block>
  <block id="13ba1ae4c82947e19de7e94ee0eaab45" category="list-text">*Estimation du type d'instance* : migration Advisor peut désormais examiner les exigences de votre environnement et fournir un type d'instance Amazon EC2 estimé pour chaque machine virtuelle. Vous pouvez choisir d'inclure le type d'instance estimé pour chaque machine virtuelle pendant l'étape Scope de l'assistant de migration.</block>
  <block id="3006f7737352e976899743eaf6e2b28e" category="list-text">*Possibilité de recommander des volumes Amazon EBS* : le conseiller en migration peut désormais recommander la migration des volumes de données vers Amazon Elastic Block Store (EBS) plutôt que vers Amazon FSX pour NetApp ONTAP en raison des besoins spécifiques en termes de capacité ou de performances d'une région donnée.</block>
  <block id="b4a4e72af96c527b186a3d8f12952f22" category="list-text">*Attribution automatique améliorée du système de fichiers* : l'affectation du système de fichiers Amazon FSX pour NetApp ONTAP a été améliorée afin de mieux optimiser les coûts et de minimiser le débit.</block>
  <block id="ff2dedc9d43416dc5120ca5c85f276db" category="paragraph">Dans la liste VM, vous pouvez sélectionner les types d'informations VM à afficher sous forme de colonnes. Par exemple, si vous sélectionnez _Estimated instance type_, une colonne affiche le type d'instance Amazon EC2 estimé pour chaque machine virtuelle, en fonction des besoins en ressources de la machine virtuelle.</block>
  <block id="f56dc26bb43a8ffda27f608798af3995" category="admonition">Si un volume présente des exigences de capacité ou de performances supérieures aux fonctionnalités d'un système de fichiers Amazon FSX pour NetApp ONTAP d'une région spécifique, migration Advisor recommande de déployer le volume sur un système de fichiers Amazon EBS.</block>
  <block id="6928ceecf566ab44f308d64b3806a0bc" category="section-title">2 mars 2025</block>
  <block id="123186fd98b69e2b3d463c83c49edfe7" category="section-title">19 septembre 2024</block>
  <block id="6e62567f7c9b240a118b25fc64f2991f" category="list-text">*Conseils améliorés d'attribution de volume* : les informations d'affectation de volume des étapes « classifier » et « Package » du conseiller de migration EC2 offrent une meilleure lisibilité et une plus grande facilité d'utilisation. Des informations plus utiles s'affichent sur chaque volume pour vous permettre de mieux identifier les volumes et de déterminer comment les attribuer.</block>
  <block id="5fc07f589f318bbf4f9475dbf3754c9f" category="list-text">*Améliorations de l'efficacité du script du collecteur de données* : le script du collecteur de données EC2 migration Advisor optimise l'utilisation du processeur lors de la collecte de données pour les déploiements de machines virtuelles plus petits.</block>
  <block id="db54384248c75c5896f34bcb0879b66c" category="section-title">30 mars 2025</block>
  <block id="d9f5899ddcae7952c9df69e075c822e2" category="section-title">3 novembre 2024</block>
  <block id="813011e2103649bb71f124adedcc10ea" category="sidebar">Blogs et communauté</block>
  <block id="dd490b81914dd945601e442a41cb4222" category="sidebar">Communauté NetApp</block>
  <block id="abd0fe91ce589ecf3c7bad0543ccad16" category="sidebar">Blogs BlueXP</block>
  <block id="ad203e818e0c9d7f42f1c260b33875f3" category="sidebar">Webinaires sur le cloud</block>
  <block id="795a0e870c9420e8289ae895de63c851" category="paragraph">Cette version de la fabrique de workloads BlueXP  pour VMware offre les améliorations suivantes à l'expérience de migration Advisor dans Amazon EC2 :</block>
  <block id="81e3939f348a9727ff017a61306371bd" category="paragraph">*Informations sur l'infrastructure de données NetApp en tant que source de données* : la fabrique de workloads se connecte désormais directement aux informations sur l'infrastructure de données NetApp pour collecter des informations sur le déploiement VMware lorsque vous utilisez le collecteur de données EC2 migration Advisor.</block>
  <block id="514f1fc0ac0ff6e4200d3637146367f1" category="section-title">Mise à jour de la terminologie des autorisations</block>
  <block id="f8e901b31808cd5fdd45bae1bb1b5200" category="paragraph">Vous pouvez utiliser le script de collecteur de données VM migration Advisor, RVTools ou NetApp Data Infrastructure Insights pour capturer vos configurations de VM actuelles. Nous vous recommandons d'utiliser le script de collecteur de VM migration Advisor ou les informations sur l'infrastructure de données, car ces options rassemblent les données de configuration et de performances des ordinateurs virtuels pour un plan plus précis.</block>
  <block id="22a28a767d70781d263ac5d0d07edaf6" category="open-title">Utiliser RVTools (évaluation rapide)</block>
  <block id="c3a0a2cbaabcb9856e249dfefdef2ff1" category="open-title">Utiliser le script du collecteur de VM de migration Advisor (planification détaillée)</block>
  <block id="905f3af3e1ec084a67a1b487b9ac6b66" category="open-title">Informations exploitables sur l'infrastructure de données NetApp (planification détaillée)</block>
  <block id="a0e5953d5eb8ffc03d66bca81a0c18e6" category="paragraph">NetApp Data Infrastructure Insights est un outil de surveillance de l'infrastructure cloud qui permet de bénéficier d'une grande visibilité sur l'ensemble de l'infrastructure. Vous devez activer la communication par API temporaire entre le conseiller en migration et Data Infrastructure Insights afin que le conseiller en migration puisse collecter des informations sur votre infrastructure VMware.</block>
  <block id="b5b31d8ce41e2f6be9d862f8948f3dcc" category="inline-link">En savoir plus sur les informations exploitables de l'infrastructure de données</block>
  <block id="70e33e04e2c32f73e731d6c181dfb01f" category="paragraph"><block ref="70e33e04e2c32f73e731d6c181dfb01f" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="64f9349e02e421debf3f6d20a5be5ed2" category="list-text">Connectez-vous à votre compte Data Infrastructure Insights.</block>
  <block id="58b51871d59c9ea6e3dfb178bf676134" category="list-text">Dans le menu de navigation latéral, sélectionnez *Admin*.</block>
  <block id="372be835c202d63d8125e0f349ef82e4" category="list-text">Dans le menu qui s'affiche, sélectionnez *API Access*.</block>
  <block id="1691ad67fe5d613f8659e3b1f3dbad92" category="list-text">Dans l'onglet *API Access Tokens*, sélectionnez *+ API Access Token*.</block>
  <block id="0d9f4e7c4781ab54219dde884e55e7de" category="paragraph">La boîte de dialogue Créer un jeton d'accès API s'affiche.</block>
  <block id="8572681a78798eae07513e43042ec14e" category="list-text">Indiquez un nom et une description pour le jeton API.</block>
  <block id="25301bbb0bd6feeaa7d0f92041e91809" category="list-text">Sous *quel type d'API ce token sera utilisé pour appeler*, sélectionnez l'une des options suivantes :</block>
  <block id="7afd7da52e07dd7febdaa6f50c36644d" category="list-text">Unité d'acquisition</block>
  <block id="9aedeaf1f77b8642abe528503b8c5de8" category="list-text">Ressources</block>
  <block id="a8ab2a0cac3ada71ce8c170ef7fd84b5" category="list-text">Collecte de données</block>
  <block id="1632bcc011087537a13d82cdf7c72e92" category="list-text">Sous *autorisations*, sélectionnez *lecture seule*.</block>
  <block id="a30491a7247ae579cd45bb891810edc6" category="list-text">Sous *Token expire dans*, choisissez la durée de validité du jeton API.</block>
  <block id="403c7f2f4480b30b6731e3047d4251f3" category="list-text">Décochez *rotation automatique des tokens pour Kubernetes*.</block>
  <block id="10492389e94efdebbb66f7b0cd8a1324" category="list-text">Sélectionnez *Enregistrer*.</block>
  <block id="61a464c915eccf6999e7c204f359223d" category="list-text">Sélectionnez *Copy API Access Token*.</block>
  <block id="b75df169abd314f574bcc40ea5155622" category="list-text">Enregistrez ce jeton en préparation de l'utilisation avec le conseiller de migration d'usine de workloads.</block>
  <block id="cca1b6b092fdbaae02361708d86c5216" category="list-text">*Planification détaillée* : ces options utilisent soit le fichier d'inventaire du collecteur de données de migration Advisor, soit un accès API direct aux informations de l'infrastructure de données NetApp pour collecter des informations détaillées, ce qui se traduit par une conception prête pour le déploiement.</block>
  <block id="969dbeb4218261a227069d80a30e69d5" category="open-title">RVTools (évaluation rapide)</block>
  <block id="8834e6e76cc39ebd77730b20d1f3b50f" category="list-text">Sélectionnez la mosaïque *RVTools* et sélectionnez *Next*.</block>
  <block id="3cc6c29f47170a38b3e6942027d7a69c" category="open-title">Data Collector de migration Advisor (planification détaillée)</block>
  <block id="e996abdfd89eafe08b518bb9c53ffb5c" category="list-text">Sélectionnez la mosaïque *Data Collector* de migration Advisor et sélectionnez *Next*.</block>
  <block id="4fdc46a9c04edc23a039525075c001f6" category="open-title">Informations exploitables sur l'infrastructure de données NetApp (planification détaillée)</block>
  <block id="f5cd0ecad07b6d4672d911e9b54865f1" category="list-text">Sélectionnez la mosaïque *informations sur l'infrastructure de données NetApp* et sélectionnez *Suivant*.</block>
  <block id="947d830ffc5683c6bbe8aa6121603afd" category="list-text">Dans la section _Configuration de la connexion de NetApp Data Infrastructure Insights, entrez le noeud final du locataire pour les informations exploitables de l'infrastructure de données.</block>
  <block id="94d5cfc399e2d5a51a5607471312328b" category="paragraph">Il doit s'agir de l'URL que vous utilisez pour accéder aux informations exploitables de l'infrastructure de données.</block>
  <block id="5085d7cec411dbaca9f86e65ed057ff3" category="list-text">Si vous n'avez pas encore généré de jeton d'accès par API pour Data Infrastructure Insights, suivez les instructions qui s'affichent à la page pour en créer un. Sinon, collez votre jeton d'accès à l'API dans la zone de texte *entrer le jeton d'accès à l'API*.</block>
  <block id="0f265823a78c858e83b858d5e6089fce" category="list-text">Sélectionnez *connexion*.</block>
  <block id="5680d40c89174adbe60bc8bed6184bd1" category="paragraph">L'usine de workloads collecte les informations à partir des informations de l'infrastructure de données.</block>
  <block id="82b38fde955a89166e0b70bb9c3424a9" category="paragraph">La section *VM Inventory summary* est remplie à partir des informations collectées pour refléter le nombre de machines virtuelles et la capacité de stockage totale.</block>
  <block id="8019b706859e2e34cf0317637e794d77" category="paragraph">Vous pouvez utiliser le script du collecteur VM de migration Advisor, RVTools ou NetApp Data Infrastructure Insights pour capturer vos configurations de VM actuelles avant de créer un plan de déploiement. Vous pouvez également importer un plan de déploiement existant en tant que modèle, puis modifier les attributs requis.</block>
  <block id="dac96c84baa92faab0eb342df5283a1b" category="section-title">4 mai 2025</block>
  <block id="985089c2a3b99769d99dd7f5ea48529c" category="paragraph"><block ref="2dbb83c0d88f8aa5c12c5445b2b248ee" category="inline-link-rx"></block> == 5 janvier 2025</block>
  <block id="5c8df45cbe01191b205c30373b7e5739" category="section-title">1er décembre 2024</block>
  <block id="200e3179449390bdf5f3f8d9a199630c" category="section-title">Outils pour utiliser l'usine de charge de travail</block>
  <block id="b5a374f3f5b31b5057808689d26fe2c4" category="paragraph">Vous pouvez utiliser l'usine de workloads BlueXP  avec les outils suivants :</block>
  <block id="4b50901597179fa075617d96ccf51901" category="list-text">*Workload Factory console*: La console de fabrique de charge de travail offre une vue visuelle et holistique de vos applications et projets.</block>
  <block id="590410b3a112ba2f531f9aae44e29ed1" category="list-text">*Console BlueXP * : la console BlueXP  offre une interface hybride pour que vous puissiez utiliser la fabrique de workloads BlueXP  avec d'autres services BlueXP .</block>
  <block id="62c5120220d244bd5e611d7c4459b5c5" category="list-text">*Posez-moi* : utilisez l'assistant Ask Me ai pour poser des questions et en savoir plus sur l'usine de charge de travail sans quitter l'interface utilisateur Web de l'usine de charge de travail. Accédez à Me demander à partir du menu d'aide de l'usine de la charge de travail.</block>
  <block id="e234d079cc2fccaeed8041a81e1e8122" category="list-text">*CLI CloudShell* : la fabrique de workloads inclut une interface de ligne de commande CloudShell pour gérer et exploiter les environnements AWS et NetApp entre les comptes à partir d'une seule interface de ligne de commande basée sur navigateur. Accédez à CloudShell à partir de la barre supérieure de la console d'usine de la charge de travail.</block>
  <block id="dfbf98e5a4263fb93c5b851bfc384ae3" category="list-text">*API REST* : utilisez les API REST d'usine pour déployer et gérer vos systèmes de fichiers FSX pour ONTAP et d'autres ressources AWS.</block>
  <block id="57f4ce64453b6cd8aa398c4f88d38c2e" category="list-text">*CloudFormation* : utilisez le code AWS CloudFormation pour effectuer les actions que vous avez définies dans la console d'usine de la charge de travail afin de modéliser, de provisionner et de gérer les ressources AWS et tierces à partir de la pile CloudFormation de votre compte AWS.</block>
  <block id="4ead5e435cb4f2c7cf627b1d1e84c333" category="paragraph">L'interface utilisateur et la documentation de l'usine de charge de travail utilisent désormais « lecture seule » pour faire référence aux autorisations de lecture et « lecture/écriture » pour faire référence aux autorisations d'automatisation.</block>
  <block id="22e3b254750c8ee79058a0cf095f5b60" category="paragraph">Selon la politique et les autorisations ajoutées à votre compte Workload Factory, vous pouvez déployer le système de fichiers FSx for ONTAP entièrement via Workload Factory (en mode lecture/écriture). Si vous disposez de moins d'autorisations (mode lecture seule) ou d'aucune autorisation (mode de base), vous devrez utiliser les informations CloudFormation de Codebox et déployer vous-même le système de fichiers FSx for ONTAP dans AWS.</block>
  <block id="af06e2a95bd9706f705a4480e8f40846" category="list-text">*Terraform BlueXP  Workload Factory Provider* : utilisez Terraform pour créer et gérer les flux de travail d'infrastructure générés dans la console d'usine de la charge de travail.</block>
  <block id="93aede4db8facb711d27bf36fdf38874" category="paragraph">Vous pouvez utiliser l'usine de workloads en _Basic_ mode sans ajouter d'informations d'identification pour accéder à votre compte AWS. L'ajout d'informations d'identification AWS à la fabrique de charges de travail en mode _lecture seule_ ou _lecture/écriture_ donne à votre compte de fabrique de charges de travail les autorisations nécessaires pour créer et gérer les systèmes de fichiers FSx pour ONTAP, ainsi que pour déployer et gérer les charges de travail dans Amazon EC2.</block>
  <block id="a3510fa27dbfcf1faf64ffdbe7d3fbcf" category="paragraph">Vous pouvez utiliser l'usine de workloads en _Basic_ mode sans ajouter d'informations d'identification pour accéder à votre compte AWS. L'ajout d'informations d'identification AWS à la fabrique de charges de travail en mode _lecture seule_ ou _lecture/écriture_ donne à votre compte de fabrique de charges de travail les autorisations nécessaires pour créer et gérer les systèmes de fichiers FSx pour ONTAP, ainsi que pour déployer et gérer les charges de travail dans VMware Cloud.</block>
</blocks>